[{"representations": [{"dtend": "2018-07-06 23:00", "dtstart": "2018-07-06 22:00"}, {"dtend": "2018-07-07 23:00", "dtstart": "2018-07-07 22:00"}], "description": "Je me suis fait laisser, j'ai d\u00e9m\u00e9nag\u00e9 dans un demi sous-sol, mon p\u00e8re est malade et je fais de l'angoisse, une chance que \u00e7a m'a donn\u00e9 du mat\u00e9riel pour ma nouvelle heure parce que sinon tout \u00e7a aurait servi \u00e0 rien. \nEn gros, je vous promet un show sans anecdote de camping.\n", "id": 442, "summary": "1 heure avec Pepper"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-15 20:00", "dtstart": "2018-07-15 19:00"}, {"dtend": "2018-07-16 21:30", "dtstart": "2018-07-16 20:30"}, {"dtend": "2018-07-19 20:00", "dtstart": "2018-07-19 19:00"}, {"dtend": "2018-07-20 20:00", "dtstart": "2018-07-20 19:00"}], "description": "Pour c\u00e9l\u00e9brer le 10e anniversaire de sa graduation de l\u2019\u00c9cole Nationale de l\u2019humour, S\u00e9bastien Hach\u00e9 propose un spectacle sur les hauts et surtout les bas de sa carri\u00e8re. Le moins connu des humoristes \u00e0 succ\u00e8s d\u00e9voile avec humour, humilit\u00e9 et une bonne dose d\u2019autod\u00e9rision tous les petits travers de sa personnalit\u00e9. Sa grande sensibilit\u00e9, sa fragilit\u00e9 mal dissimul\u00e9e, son apparence d\u00e9licate, son flagrant manque de virilit\u00e9, ses insucc\u00e8s et son intarissable d\u00e9sir de toujours suivre les r\u00e8gles ne sont que quelques th\u00e8mes qui lui servent \u00e0 expliquer son parcours atypique dans l\u2019ombre des humoristes reconnus. 10 ans de carri\u00e8re, toujours un side job est un spectacle intime et personnel o\u00f9 un gars ordinaire et bonasse s\u2019ouvre pendant 60 minutes sur les difficult\u00e9s d\u2019\u00eatre le meilleur humoriste anonyme du Qu\u00e9bec.\n", "id": 343, "summary": "10 ans de carri\u00e8re, toujours un side job"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-08 23:00", "dtstart": "2018-07-08 22:00"}, {"dtend": "2018-07-15 21:30", "dtstart": "2018-07-15 20:30"}, {"dtend": "2018-07-15 23:00", "dtstart": "2018-07-15 22:00"}], "description": "\u00ab59 films en 60 minutes\u00bb est un v\u00e9ritable bombardement cin\u00e9matographique mettant en vedette des artistes de plusieurs milieux qui ont su relever le d\u00e9fi de faire un film de 1 minute top chrono. Film\u00e9s avec une cam\u00e9ra professionnelle pour certains ou avec un t\u00e9l\u00e9phone pour d'autres, ce montage de tr\u00e8s courts m\u00e9trages forme une oeuvre kal\u00e9idoscopique totalement unique et moderne. Mathieu Quesnel, l'organisateur de cette soir\u00e9e, sera pr\u00e9sent \u00e0 chaque repr\u00e9sentation pour peser sur \u00abplay\u00bb et manger du popcorn avec vous. Place au cin\u00e9ma !", "id": 371, "summary": "59 films en 60 minutes"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-16 20:30", "dtstart": "2018-07-16 19:30"}, {"dtend": "2018-07-17 20:30", "dtstart": "2018-07-17 19:30"}, {"dtend": "2018-07-24 20:30", "dtstart": "2018-07-24 19:30"}], "description": "Un gars. Une fille. Deux pauvres qu\u00e9b\u00e9cois au coeur d'or, accompagn\u00e9s de leur guitare, vous racontent les aventures de Pierre et Marie Curie et la d\u00e9couverte du radium.", "id": 382, "summary": "\u00c0 toi pour toujours, ta Marie Curie"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-19 20:00", "dtstart": "2018-07-19 19:00"}], "description": "A Night of Books and Reading is a show that gives Montreal\u2019s best comedians an opportunity to show off their writing skills. This show combines all the fun and laughter of a book launch with all the sobriety and scholasticism of a stand up show. So, come see the show that Mark Twain called, \u201cSomething I would probably have enjoyed, if I hadn\u2019t died in 1910!\u201d", "id": 433, "summary": "A Night of Books and Reading"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-20 20:00", "dtstart": "2018-07-20 19:00"}], "description": "Montreal's funniest comedians and performers hit the stage and transform into a variety of characters, and they do it all by their lonesome in this solo-character showcase.", "id": 434, "summary": "All Alone: A Solo Character Comedy Revue!"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-26 00:45", "dtstart": "2018-07-25 23:45"}, {"dtend": "2018-07-27 00:45", "dtstart": "2018-07-26 23:45"}, {"dtend": "2018-07-28 00:45", "dtstart": "2018-07-27 23:45"}], "description": "Hosted by the Cooties, this show is a medley of musical comedy and standup, featuring some of the funniest musicians and comics at the festival. Get ready to turn up with AMP\u2019D: The Music & Comedy Show!", "id": 403, "summary": "Amp'd: The Music & Comedy Show Hosted by The Cooties"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-19 23:00", "dtstart": "2018-07-19 22:00"}, {"dtend": "2018-07-20 23:00", "dtstart": "2018-07-20 22:00"}, {"dtend": "2018-07-21 20:00", "dtstart": "2018-07-21 19:00"}], "description": "Leighland Beckman sings dirty songs. \n\nWith a voice dipped in honey and a mind dunked in the gutter, his lyrics about unsanitary fetishes, embarrassing medical conditions, and sci-fi sexual fantasies leave audiences delightfully disgusted. Mixed in with filthy music, you\u2019ll also get jokes, storytelling, and his repeated, sincere apologies for subjecting you to his inner-most depravities. \n\nThis year at OFF-JFL don\u2019t miss your chance to spend An Evening with Leighland Beckman.\n", "id": 438, "summary": "An Evening with Leighland Beckman"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-19 20:30", "dtstart": "2018-07-19 19:30"}, {"dtend": "2018-07-20 20:30", "dtstart": "2018-07-20 19:30"}, {"dtend": "2018-07-21 20:30", "dtstart": "2018-07-21 19:30"}, {"dtend": "2018-07-22 20:30", "dtstart": "2018-07-22 19:30"}, {"dtend": "2018-07-23 20:30", "dtstart": "2018-07-23 19:30"}, {"dtend": "2018-07-24 20:30", "dtstart": "2018-07-24 19:30"}, {"dtend": "2018-07-25 20:30", "dtstart": "2018-07-25 19:30"}, {"dtend": "2018-07-26 20:30", "dtstart": "2018-07-26 19:30"}, {"dtend": "2018-07-28 20:30", "dtstart": "2018-07-28 19:30"}], "description": "You may have seen her on Comedy Central\u2019s Corporate, HBO\u2019s Crashing, Netflix\u2019s The Standups, or Master of None. Now catch Aparna Nancherla at Just For Laughs this summer in Montreal performing her solo show.", "id": 323, "summary": "Aparna Nancherla"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-19 23:30", "dtstart": "2018-07-19 22:30"}, {"dtend": "2018-07-20 23:30", "dtstart": "2018-07-20 22:30"}, {"dtend": "2018-07-21 23:30", "dtstart": "2018-07-21 22:30"}, {"dtend": "2018-07-22 23:30", "dtstart": "2018-07-22 22:30"}, {"dtend": "2018-07-24 23:00", "dtstart": "2018-07-24 22:00"}, {"dtend": "2018-07-25 23:00", "dtstart": "2018-07-25 22:00"}], "description": "Lounge lizard Buddy Cole from Kids in the Hall makes a return to the limelight in an evening of humorous monologues from the period the show went off the air in 1995 to the present day.", "id": 416, "summary": "Apr\u00e8s Le D\u00e9luge: The Buddy Cole Monologues"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-26 23:00", "dtstart": "2018-07-26 22:00"}, {"dtend": "2018-07-27 23:30", "dtstart": "2018-07-27 22:30"}], "description": "Ari Shaffir was raised as a religious, Orthodox Jew. He attended orthodox Jewish school, lived in a religious community, and lived in a Jewish seminary in Israel (known as a Yeshiva) for 2 years. Once he returned to America, Ari lost his religion, realizing he was, and probably always had been, an atheist. For the next two decades, he came to terms with the religious upbringing and thoughts that are rooted deeply within him. And now, 20 years later, he's finally ready to talk about Judaism from both an insider perspective who knows more than almost anyone about the religion, and also from an outsider perspective as someone who has no allegiance to the teachings.\n\n", "id": 395, "summary": "Ari Shaffir: Jew"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-26 00:45", "dtstart": "2018-07-25 23:45"}, {"dtend": "2018-07-27 00:45", "dtstart": "2018-07-26 23:45"}, {"dtend": "2018-07-29 00:45", "dtstart": "2018-07-28 23:45"}], "description": "Ari Shaffir and other funny people tell true and scintillating stories. Long-form American storytelling featuring weird/crazy/fascinating true stories from some of the funniest people on Earth. \n\nAri\u2019s released two Netflix specials, hosted and co-created Comedy Central's storytelling series This is Not Happening, and has co-starred with Zach Galifianakis and Jon Hamm in Keeping Up With The Joneses. \n\n\u201cRidiculously funny.\u201d Jimmy Carr \n\u201cOne of my favorites\" Bill Burr \n\u201cOne of the 100 funniest human beings alive.\" Joe Rogan \n", "id": 396, "summary": "Ari Sheffir's Renamed Storyteller Show"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-24 20:30", "dtstart": "2018-07-24 19:30"}, {"dtend": "2018-07-24 22:45", "dtstart": "2018-07-24 21:45"}, {"dtend": "2018-07-25 20:30", "dtstart": "2018-07-25 19:30"}, {"dtend": "2018-07-25 22:45", "dtstart": "2018-07-25 21:45"}, {"dtend": "2018-07-26 20:30", "dtstart": "2018-07-26 19:30"}, {"dtend": "2018-07-26 22:45", "dtstart": "2018-07-26 21:45"}, {"dtend": "2018-07-27 20:30", "dtstart": "2018-07-27 19:30"}, {"dtend": "2018-07-27 22:45", "dtstart": "2018-07-27 21:45"}, {"dtend": "2018-07-28 20:30", "dtstart": "2018-07-28 19:30"}, {"dtend": "2018-07-28 22:45", "dtstart": "2018-07-28 21:45"}], "description": "Here\u2019s what you need to know: the title really says it all.", "id": 325, "summary": "Best of the Fest"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-23 23:30", "dtstart": "2018-07-23 22:30"}, {"dtend": "2018-07-24 23:30", "dtstart": "2018-07-24 22:30"}, {"dtend": "2018-07-25 23:30", "dtstart": "2018-07-25 22:30"}, {"dtend": "2018-07-26 23:30", "dtstart": "2018-07-26 22:30"}, {"dtend": "2018-07-28 23:30", "dtstart": "2018-07-28 22:30"}], "description": "Comedian Big Jay Oakerson has been a stand out at comedy and music festivals around the world for the last 2 decades. Join him as he returns to the stage at Just For Laughs this summer.", "id": 326, "summary": "Big Jay Oakerson"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-12 23:00", "dtstart": "2018-07-12 22:00"}, {"dtend": "2018-07-13 23:00", "dtstart": "2018-07-13 22:00"}, {"dtend": "2018-07-14 23:00", "dtstart": "2018-07-14 22:00"}, {"dtend": "2018-07-19 23:00", "dtstart": "2018-07-19 22:00"}, {"dtend": "2018-07-20 23:30", "dtstart": "2018-07-20 22:30"}, {"dtend": "2018-07-21 23:00", "dtstart": "2018-07-21 22:00"}], "description": "Un an seulement apr\u00e8s sa sortie de l\u2019\u00c9cole nationale de l\u2019humour, Pierre-Yves Roy-Desmarais vous invite \u00e0 passer 60 minutes dans son univers bien \u00e0 lui. Souvent audacieux et toujours charmant, l\u2019humour de Pierre-Yves se d\u00e9marque d\u00e9j\u00e0, comme le t\u00e9moigne sa participation \u00e0 la finale de En route vers mon premier gala en 2017 et ses nombreuses pr\u00e9sences dans les soir\u00e9es d\u2019humour les plus prestigieuses au Qu\u00e9bec. Ne ratez pas la chance de voir une \u00e9toile montante de l\u2019humour avant que les scalpers se mettent \u00e0 revendre ses billets beaucoup trop chers. ", "id": 322, "summary": "Bonjour"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-23 20:30", "dtstart": "2018-07-23 19:30"}, {"dtend": "2018-07-24 20:30", "dtstart": "2018-07-24 19:30"}, {"dtend": "2018-07-25 20:30", "dtstart": "2018-07-25 19:30"}], "description": "California native Brad Williams, is performing his solo show at OFF-JFL this summer in Montreal. Don\u2019t miss the opportunity to see one of the funniest and most in-demand comedians working today. ", "id": 398, "summary": "Brad Williams"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-07 20:00", "dtstart": "2018-07-07 19:00"}, {"dtend": "2018-07-08 21:30", "dtstart": "2018-07-08 20:30"}, {"dtend": "2018-07-13 20:00", "dtstart": "2018-07-13 19:00"}, {"dtend": "2018-07-15 21:30", "dtstart": "2018-07-15 20:30"}], "description": "C'est dr\u00f4le m\u00eame si c'est triste est la combinaison des plus r\u00e9cents spectacles D\u00e9pression et Avril 2018 de l\u2019humoriste  Pascal Cameron. Il y explore sa peur de l\u2019amour, de l\u2019attachement, de la mort et pose son regard sur la morosit\u00e9 et les incoh\u00e9rences qui l\u2019entourent.\n", "id": 344, "summary": "C'est dr\u00f4le m\u00eame si c'est triste"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-25 23:30", "dtstart": "2018-07-25 22:30"}, {"dtend": "2018-07-27 23:30", "dtstart": "2018-07-27 22:30"}], "description": "Award-winning comedian, Chad Daniels, is joining the Just For Laughs Festival this summer. Get ready to laugh as he performs his solo show at OFF-JFL!", "id": 399, "summary": "Chad Daniels"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-07 23:00", "dtstart": "2018-07-07 22:00"}, {"dtend": "2018-07-08 23:00", "dtstart": "2018-07-08 22:00"}, {"dtend": "2018-07-11 23:00", "dtstart": "2018-07-11 22:00"}, {"dtend": "2018-07-12 23:00", "dtstart": "2018-07-12 22:00"}, {"dtend": "2018-07-13 23:00", "dtstart": "2018-07-13 22:00"}], "description": "1348, \u00e0 une \u00e9poque o\u00f9 la superstition et l\u2019\u00e9p\u00e9e r\u00e8gnent sur la raison et la science, l\u2019Europe se voit d\u00e9cim\u00e9e par un mal effroyable qui emportera pr\u00e8s de 50% de sa population. Pour son second spectacle solo, l\u2019humoriste Charles Beauchesne vous invite \u00e0 d\u00e9couvrir l\u2019histoire de la peste noire dans une le\u00e7on d\u2019histoire terrifiante, mais ind\u00e9niablement humoristique.\n", "id": 345, "summary": "Charles Beauchesne parle de la peste noir pendant 60 minutes"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-05 21:45", "dtstart": "2018-07-05 20:45"}, {"dtend": "2018-07-06 21:45", "dtstart": "2018-07-06 20:45"}, {"dtend": "2018-07-07 21:45", "dtstart": "2018-07-07 20:45"}, {"dtend": "2018-07-11 21:45", "dtstart": "2018-07-11 20:45"}, {"dtend": "2018-07-12 21:45", "dtstart": "2018-07-12 20:45"}, {"dtend": "2018-07-13 21:45", "dtstart": "2018-07-13 20:45"}, {"dtend": "2018-07-14 21:45", "dtstart": "2018-07-14 20:45"}, {"dtend": "2018-07-16 20:15", "dtstart": "2018-07-16 19:15"}, {"dtend": "2018-07-18 21:45", "dtstart": "2018-07-18 20:45"}, {"dtend": "2018-07-19 21:45", "dtstart": "2018-07-19 20:45"}, {"dtend": "2018-07-21 21:45", "dtstart": "2018-07-21 20:45"}], "description": "Depuis sa sortie des bancs d\u2019\u00e9cole en 2016, Charles Pellerin laisse sa marque avec brio sur toutes les sc\u00e8nes. L\u2019instant de le dire, il a pris la barre des mythiques Lundis de l\u2019humour au bar le Jockey, est devenu le plus jeune de l\u2019histoire \u00e0 jouer sur les soir\u00e9es r\u00e9guli\u00e8res du Bordel Com\u00e9die Club, en plus de faire les premi\u00e8res parties de Jay du Temple.  Sous ses airs de libraire chez Renaud-Bray, on y d\u00e9couvre un humoriste au charme ind\u00e9niable, une sagesse d\u00e9sarmante et des anecdotes brillamment r\u00e9fl\u00e9chies. Sa premi\u00e8re heure en solo, et d\u00e9j\u00e0 parmi les spectacles avec le plus de repr\u00e9sentations du festival.  Le futur de l\u2019humour, c\u2019est lui.", "id": 388, "summary": "Charles Pellerin"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-26 21:30", "dtstart": "2018-07-26 20:30"}, {"dtend": "2018-07-28 21:30", "dtstart": "2018-07-28 20:30"}], "description": "Hilarious New York based actor and comedian, Chris Distefano, returns to Montreal this summer to perform solo at OFF-JFL. ", "id": 400, "summary": "Chris Distefano"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-26 23:30", "dtstart": "2018-07-26 22:30"}, {"dtend": "2018-07-28 23:30", "dtstart": "2018-07-28 22:30"}], "description": "Chris Gethard is the host and star of Funny or Die's The Chris Gethard Show on TruTV and the host of the popular Earwolf podcast Beautiful Stories from Anonymous People. \n\nChris recently starred in the Mike Birbiglia film, Don\u2019t Think Twice and can be seen as \u2018Todd\u2019 on Comedy Central\u2019s Broad City. Other credits include Comedy Central\u2019s Inside Amy Schumer, NBC\u2019s Parks and Recreation, The Office, and the film The Heat. Chris is the author of the book A Bad Idea I\u2019m About to Do and his first stand-up album, My Comedy Album, debuted at # 2 on Billboard\u2019s Heatseekers chart in 2014. \n\nChris's one man show, Career Suicide (produced by Judd Apatow) premiered on HBO after completing a successful off-broadway run at The Lynn Redgrave Theatre in NYC. \n\nDon\u2019t miss his solo performance at OFF-JFL.\n", "id": 327, "summary": "Chris Gethard"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-24 22:00", "dtstart": "2018-07-24 21:00"}, {"dtend": "2018-07-26 22:00", "dtstart": "2018-07-26 21:00"}], "description": "Performing solo at OFF-JFL this summer is the multi-talented actor, writer, stand-up, sketch, and improv performer, Chris Redd. ", "id": 401, "summary": "Chris Redd"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-28 20:30", "dtstart": "2018-07-28 19:30"}], "description": "1 fille. 1 show. 1 heure. 1 fois! E-N-F-I-N le spectacle solo de Morency! (Christine. Pas Fran\u00e7ois.)   Cet \u00e9t\u00e9, toi et moi, on va passer SOIXANTE minutes en t\u00eate \u00e0 t\u00eate. Ma meilleure date. M\u2019a me mettre belle pis esp\u00e9rer te charmer. Soixante minutes d\u2019anecdotes, de blagues, de fun. Ce show-l\u00e0, c\u2019est l\u2019occasion r\u00eav\u00e9e d'amener : -l\u2019ami c\u00e9libataire \u00e0 qui tu veux me pr\u00e9senter #unefillesessaye  -ton chum, ta blonde  -ta meilleure amie -ta m\u00e8re, ton fr\u00e8re, TOUTE TA FAMILLE (sauf s\u2019ils ont en bas de 16 ans\u2026).   Et tout \u00e7a, c\u2019est UN soir seulement.  R\u00e9fl\u00e9chi pas. Ach\u00e8te ton billet maintenant !  Hey ! Pas game de mettre ce show-l\u00e0 sold out !  \u00c0 tant\u00f4t!", "id": 368, "summary": "Christine. Pas Fran\u00e7ois."}, {"representations": [], "id": 352}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-05 20:00", "dtstart": "2018-07-05 19:00"}], "description": "Cin\u00e9-Nacho est un projet rendant hommage aux s\u00e9ries et films ayant marqu\u00e9 nos enfances. Un gros party en l'honneur d'un film ou d'une s\u00e9rie culte avec jeux et stand up \u00e9crit sp\u00e9cialement pour l'occasion. Un animateur, 5 humoristes et des blagues exclusives pr\u00e9sent\u00e9es un soir seulement. Passant du roi Lion au Parc Jurassique pour se diriger vers Mean Girls et finir avec la s\u00e9rie Radio Enfer. La nostalgie et l'humour joignent leur force pour un happening \u00e0 ne pas manquer.", "id": 448, "summary": "Cin\u00e9-Nacho: Jurassic Park"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-11 20:00", "dtstart": "2018-07-11 19:00"}], "description": "Cin\u00e9- Nacho est un projet rendant hommage aux s\u00e9ries et films ayant marqu\u00e9s nos enfances. C'est un gros party en l'honneur d'un film ou d'une s\u00e9rie culte avec jeux et stand up \u00e9crit sp\u00e9cialement pour l'occasion. Un animateur, 5 humoristes et des blagues exclusives pr\u00e9sent\u00e9es un soir seulement. Passant du roi Lion au Parc Jurassique pour se diriger vers Mean Girls et finir avec la s\u00e9rie Radio Enfer, la nostalgie et l'humour joignent leur force pour un happening \u00e0 ne pas manquer.", "id": 449, "summary": "Cin\u00e9-Nacho: Le Roi Lion"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-24 22:00", "dtstart": "2018-07-24 21:00"}], "description": "Cin\u00e9- Nacho est un projet rendant hommage aux s\u00e9ries et films ayant marqu\u00e9s nos enfances. C'est un gros party en l'honneur d'un film ou d'une s\u00e9rie culte avec jeux et stand up \u00e9crit sp\u00e9cialement pour l'occasion. Un animateur, 5 humoristes et des blagues exclusives pr\u00e9sent\u00e9es un soir seulement. Passant du roi Lion au Parc Jurassique pour se diriger vers Mean Girls et finir avec la s\u00e9rie Radio Enfer, la nostalgie et l'humour joignent leur force pour un happening \u00e0 ne pas manquer.", "id": 451, "summary": "Cin\u00e9-Nacho: Mean Girls"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-18 20:00", "dtstart": "2018-07-18 19:00"}], "description": "Cin\u00e9- Nacho est un projet rendant hommage aux s\u00e9ries et films ayant marqu\u00e9s nos enfances. C'est un gros party en l'honneur d'un film ou d'une s\u00e9rie culte avec jeux et stand up \u00e9crit sp\u00e9cialement pour l'occasion. Un animateur, 5 humoristes et des blagues exclusives pr\u00e9sent\u00e9es un soir seulement. Passant du roi Lion au Parc Jurassique pour se diriger vers Mean Girls et finir avec la s\u00e9rie Radio Enfer, la nostalgie et l'humour joignent leur force pour un happening \u00e0 ne pas manquer.", "id": 450, "summary": "Cin\u00e9-Nacho: Radio Enfer"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-23 20:00", "dtstart": "2018-07-23 19:00"}, {"dtend": "2018-07-24 20:00", "dtstart": "2018-07-24 19:00"}, {"dtend": "2018-07-25 20:00", "dtstart": "2018-07-25 19:00"}, {"dtend": "2018-07-26 20:00", "dtstart": "2018-07-26 19:00"}], "description": "If you\u2019ve enjoyed his other shows, or you\u2019re just at a place in your life where you\u2019re lost and you need intelligent laughs, come see Colin Quinn\u2019s new one-man show. One In Every Crowd this summer in Montreal at OFF-JFL.", "id": 402, "summary": "Colin Quinn: One In Every Crowd"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-20 21:30", "dtstart": "2018-07-20 20:30"}], "description": "Colour Outside the Lines features a vibrant ensemble of improvisers, who draw inspiration from narratives of family, moving to new places and blending traditions to create an incredible night of comedy! \n\nWith phenomenal talent, local to both Montreal and Toronto, Colour Outside the Lines consistently uplifts one gorgeous rainbow of perspectives, celebrating a wonderful array of diverse comedic voices.\n\n", "id": 435, "summary": "Colour Outside the Lines"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-05 23:30", "dtstart": "2018-07-05 22:30"}, {"dtend": "2018-07-06 23:30", "dtstart": "2018-07-06 22:30"}], "description": " En 2013, fra\u00eechement dipl\u00f4m\u00e9 de l\u2019\u00c9cole National de l\u2019humour et fra\u00eechement c\u00e9libataire suite \u00e0 une relation fouareuse (dont il est l'unique architecte), Mathieu se retrouve devant plusieurs vides existentiels. \n\nPot, jeux vid\u00e9os, Tinder, seront ses faux-amis qui le feront \u00ab surfer \u00bb sur une vague le dirigeant direct sur le cap d\u00e9pression.\n La cerise sur le Sundae m\u00e9taphysique : un coup de fil de son p\u00e8re lui apprenant que son grand-p\u00e8re, happ\u00e9 par le cancer, n\u2019a que quelques mois  \u00e0 vivre. \nR\u00e9barbatif \u00e0 \u00eatre confront\u00e9 \u00e0 son grand-p\u00e8re mourant, Mathieu est forc\u00e9 de sortir de sa zone de peusodo-confort-d\u00e9pressif pour lui rendre visite \u00e0 l\u2019h\u00f4pital. D\u00e9couvrez comment la rencontre de ses deux univers aux oppos\u00e9s du chemin de la vie lui sera salutaire. \n\nComment le cancer de mon grand-p\u00e8re m\u2019a fait d\u00e9couvrir le Disco est un voyage autobiographique d\u2019un point tournant de la vie de Mathieu Lorain Dignard. Dr\u00f4le, touchant et tragiquement humain, Mathieu vous plongera  au c\u0153ur du labyrinthe qu\u2019est un \u00e9pisode d\u00e9pressif et vous montrera \u00e0 quel point la sortie peut ressurgir d\u2019un endroit totalement inattendu. Parce que s\u00e9rieusement l\u00e0, wtf le rapport entre le cancer et le disco?\n", "id": 439, "summary": "Comment le cancer de mon grand-p\u00e8re m'a fait d\u00e9couvrir le disco"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-09 20:15", "dtstart": "2018-07-09 19:15"}, {"dtend": "2018-07-10 21:45", "dtstart": "2018-07-10 20:45"}, {"dtend": "2018-07-27 23:15", "dtstart": "2018-07-27 22:15"}, {"dtend": "2018-07-28 23:15", "dtstart": "2018-07-28 22:15"}], "description": "Dhana\u00e9 A. Beaulieu et Marc-Antoine L\u00e9vesque sont CONTENTS! Malgr\u00e9 tous les malheurs qui nous accablent dans ce monde cruel, ils sont contents. Contents d'\u00eatre en vie. Contents de porter des beaux v\u00eatements d'homme. Contents pour les autres. Contents de l'amour, mais beaucoup de l'amiti\u00e9. Contents de pr\u00e9senter un premier spectacle \u00e0 Zoofest depuis leur sortie de l'\u00c9cole nationale de l'humour en 2017. Surtout contents d'avoir trouv\u00e9 un bon titre pour le spectacle.\n", "id": 357, "summary": "Contents"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-10 22:00", "dtstart": "2018-07-10 21:00"}, {"dtend": "2018-07-11 22:00", "dtstart": "2018-07-11 21:00"}, {"dtend": "2018-07-14 22:00", "dtstart": "2018-07-14 21:00"}, {"dtend": "2018-07-15 22:00", "dtstart": "2018-07-15 21:00"}], "description": "Les jumeaux Don et Hunter ont tout pour ne jamais passer \u00e0 l\u2019histoire. Ils s\u2019ennuient dans le village gris qu\u2019est Hellsington. Ils s\u2019ennuient tellement qu\u2019un jour, ils seront frapp\u00e9s par l\u2019ambition de laisser une marque ind\u00e9l\u00e9bile sur Terre. Leur plan : faire exploser Internet. S\u2019engouffrant dans les affres du Deep Web, ils cr\u00e9ent une communaut\u00e9 ralliant des internautes de partout sur la plan\u00e8te. Leur strat\u00e9gie se peaufine. La chance semble leur sourire lorsqu\u2019ils font la connaissance de Carry, \u00e9galement r\u00e9sidente d\u2019Hellsington, et complice de taille dans l\u2019accomplissement de leur dessein. C\u2019est Carry l\u2019artifici\u00e8re qui leur fournira le d\u00e9tonateur. Jour J. Plus que quelques heures avant la d\u00e9flagration qui r\u00e9volutionnera le monde. L\u2019excitation est palpable au quartier g\u00e9n\u00e9ral. Ne manque plus que Carry. Ce que les jumeaux ignorent, c\u2019est que Carry est suicidaire. Il ne faut jamais faire confiance \u00e0 une personne suicidaire quand on r\u00eave de changer le monde. O\u00f9 est Carry? Don et Hunter go\u00fbteront-ils \u00e0 la gloire? \n", "id": 353, "summary": "Copi\u00e9-coll\u00e9"}, {"representations": [], "id": 366}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-22 21:30", "dtstart": "2018-07-22 20:30"}], "description": " Jo Cormier, tout droit sorti des profondeurs marines, d\u00e9barque avec CROWBAR, son spectacle d\u2019une heure. Souvent point\u00e9 du doigt pour son \u00ab swag \u00bb inhabituel, Jo Cormier est aussi associ\u00e9 \u00e0 la bonhommie du beau-fr\u00e8re, mariage \u00e0 la fois \u00e9trange et coh\u00e9rent. Jo Cormier, oiseau de bonheur, vous invite \u00e0 son d\u00e9licieux spectacle CROWBAR, de sa traduction libre : \u00ab Ligne de Corbeau \u00bb . \nVous entrerez dans l\u2019imaginaire d\u00e9jant\u00e9 du jeune humoriste, dans lequel il jouera avec vos perceptions. Bref, il s\u2019agit du Gary Kurtz des temps modernes. Venez c\u00e9l\u00e9brer la diff\u00e9rence et briser l\u2019isolement dans un lieu s\u00e9curitaire o\u00f9 il fait bon rire. \n\u00ab Un bon cocktail de n\u2019importe quoi qui finit par gouter bon. Manquez pas \u00e7a mes p\u2019tites peanuts. \u00bb - Jo Cormier \nSaviez-vous que le corbeau est l\u2019un des oiseaux les plus intelligents et les plus m\u00e9sestim\u00e9s du monde ? Changeons les perceptions.\n", "id": 443, "summary": "Crowbar"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-21 22:00", "dtstart": "2018-07-21 21:00"}], "description": "You probably love RuPaul\u2019s Drag Race, but you haven\u2019t seen all that drag can be until you\u2019ve seen the incomparable, Crystal Slippers. Crystal is a queen among queens who uses her vast talents as an actress to bring characters and stories to life in ways that will blow your mind. Every month, Crystal welcomes the civilians of Montreal into her home\u2014the Crystal Palace at Loft #314\u2014to delight in the juiciest, sexiest, wildest variety show in the city. Now her majesty is casting a wider net and taking the show to the biggest comedy festival in the world! Join Crystal and her incredible hosts, comedians Thomas Leblanc and Tranna Wintour (from the chart-topping podcast Chosen Family) as they unite the greatest talents from the worlds of comedy, burlesque, drag, and music in the name of love, glamour, and entertainment! ", "id": 422, "summary": "Crystal Palace"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-19 20:30", "dtstart": "2018-07-19 19:30"}, {"dtend": "2018-07-20 20:30", "dtstart": "2018-07-20 19:30"}, {"dtend": "2018-07-21 20:30", "dtstart": "2018-07-21 19:30"}], "description": "After months of negotiations and personal death threats, Dan Ramos is back to take you on a journey in COMEDY: an hour-long spectacle that will entice your comedic taste buds to discharge laughter and bacteria. COMEDY will crack you up! COMEDY will question why you laugh at certain things (e.g mouth crusts). COMEDY will embarrass you in your seat and you will cry. COMEDY will make you want to see all three shows (July 19-20-21 at The Montreal Improv). Get ready for laughs, music, surprises, vintage shopping, 4 carrots, a bag of potatoes, 1 cup of water, and a tablespoon of salt and pepper.", "id": 426, "summary": "Dan Ramos: COMEDY"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-11 23:15", "dtstart": "2018-07-11 22:15"}, {"dtend": "2018-07-12 23:15", "dtstart": "2018-07-12 22:15"}, {"dtend": "2018-07-13 23:15", "dtstart": "2018-07-13 22:15"}, {"dtend": "2018-07-18 23:15", "dtstart": "2018-07-18 22:15"}, {"dtend": "2018-07-19 23:15", "dtstart": "2018-07-19 22:15"}, {"dtend": "2018-07-20 23:15", "dtstart": "2018-07-20 22:15"}], "description": "L\u00e9g\u00e8rement baveux, un tantinet impatient mais tellement attachant, Mike m\u00e9lange stand-up et anecdotes pour vous pr\u00e9senter son univers et tous les malaises qui s\u2019y rattachent, le tout sans filtre et surtout Dans ta face.\n", "id": 358, "summary": "Dans ta face"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-19 20:30", "dtstart": "2018-07-19 19:30"}, {"dtend": "2018-07-20 20:30", "dtstart": "2018-07-20 19:30"}, {"dtend": "2018-07-21 20:30", "dtstart": "2018-07-21 19:30"}, {"dtend": "2018-07-23 23:00", "dtstart": "2018-07-23 22:00"}, {"dtend": "2018-07-24 23:00", "dtstart": "2018-07-24 22:00"}], "description": "From confronting pit bulls to ordering coffee, DeAnne Smith tackles her fears and anxieties in this warm and ferociously funny hour. \n\n\u201cUnique and utterly disarming\u201d - The Music \n\n\u201cNear perfection. The gags are brilliantly crafted, but it\u2019s the warmth she radiates from the stage that makes an hour in her presence such an unabated joy.\u201d -Time Out Melbourne \n\n\u201cWalking out of [her show]is a similar experience to walking out of an amazing therapy session in which a breakthrough has been made or a realisation that life is not as hard or bad as you thought it was.\u201d - My Melbourne Arts\n", "id": 404, "summary": "DeAnne Smith: Escape Room"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-16 23:00", "dtstart": "2018-07-16 22:00"}], "description": "L'\u00e9quipe du podcast le plus \"random\" de CHOQ.lol.tazor revient en force avec une autre prestation \"live\" qui sera remplie de surprise. La preuve: nous n'avons nous-m\u00eame aucune id\u00e9e de ce que nous allons faire! C'est incroyable et invraisemblable!\n\nAvec Julien Bernatchez, Maxime Gervais, Dom Massi, Mathieu Niquette, Sophie Croteau, Nicolas Fournier-Larocque, Etienne Forest, Murphy Cooper", "id": 440, "summary": "Des si et des rais LIVE"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-19 22:00", "dtstart": "2018-07-19 21:00"}, {"dtend": "2018-07-20 22:00", "dtstart": "2018-07-20 21:00"}, {"dtend": "2018-07-21 22:00", "dtstart": "2018-07-21 21:00"}, {"dtend": "2018-07-22 22:00", "dtstart": "2018-07-22 21:00"}, {"dtend": "2018-07-23 22:00", "dtstart": "2018-07-23 21:00"}, {"dtend": "2018-07-24 23:30", "dtstart": "2018-07-24 22:30"}], "description": "Join Janelle James and Tim Dillon as they co-headline at OFF-JFL this summer. Don\u2019t miss your chance to see two great comics packed into one show for double the laughs! \n", "id": 405, "summary": "Double Threat: Janelle James & Tim Dillon"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-09 21:45", "dtstart": "2018-07-09 20:45"}, {"dtend": "2018-07-15 20:15", "dtstart": "2018-07-15 19:15"}], "description": "Drette su\u2019l tape est un podcast anim\u00e9 par l\u2019humoriste David Beaucage qui y re\u00e7oit des personnalit\u00e9s reli\u00e9es de pr\u00e8s ou de loin \u00e0 l\u2019univers du hockey. Georges Laraque, Chantal Machab\u00e9e, Marc-Andr\u00e9 Grondin et m\u00eame Peter Forsberg comptent parmi les invit\u00e9s qui ont discut\u00e9 avec David de leur parcours unique. Apr\u00e8s deux saisons couronn\u00e9es de succ\u00e8s (sans compter des enregistrements sp\u00e9ciaux en Su\u00e8de), David est heureux de sortir du studio et d\u2018enregistrer des \u00e9pisodes sp\u00e9ciaux devant public, dans le cadre de Zoofest!", "id": 376, "summary": "Drette su'l tape"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-20 23:30", "dtstart": "2018-07-20 22:30"}], "description": "Employees of the Year are a sketch comedy duo featuring Ross Wegscheider and Emelia Hellman that incorporate dance, sketch, parody and storytelling into a hilariously charming one of a kind comedy experience, with two amazing guest stars. Libro Magico will take you on a magical journey filled with adventure, mystery, and of course\u2026a killer soundtrack. ", "id": 424, "summary": "Employees of the Year in Libro Magico"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-06 20:00", "dtstart": "2018-07-06 19:00"}, {"dtend": "2018-07-07 20:00", "dtstart": "2018-07-07 19:00"}, {"dtend": "2018-07-11 21:30", "dtstart": "2018-07-11 20:30"}, {"dtend": "2018-07-12 20:00", "dtstart": "2018-07-12 19:00"}, {"dtend": "2018-07-13 20:00", "dtstart": "2018-07-13 19:00"}, {"dtend": "2018-07-14 20:00", "dtstart": "2018-07-14 19:00"}, {"dtend": "2018-07-15 20:00", "dtstart": "2018-07-15 19:00"}, {"dtend": "2018-07-18 21:30", "dtstart": "2018-07-18 20:30"}, {"dtend": "2018-07-19 21:30", "dtstart": "2018-07-19 20:30"}, {"dtend": "2018-07-20 21:30", "dtstart": "2018-07-20 20:30"}], "description": "Y\u2019a quelqu\u2019un de pourri au royaume!\n\nCouv\u00e9e par ses parents depuis la plus tendre enfance, c\u2019est \u00e0 25 ans que Rosalie Vaillancourt d\u00e9cide enfin de sortir de sa coquille pour d\u00e9couvrir le monde!\n\nNe vous fiez pas \u00e0 ses boucles d\u2019or et sa voix de poup\u00e9e bout d\u2019chou, Rosalie est un v\u00e9ritable petit d\u00e9mon qui se croit tout permis et qui veut tout avoir maintenant!\n\nEst-ce que cette mini-dictatrice-enfant-g\u00e2t\u00e9e-g\u00e9nie-du-mal r\u00e9ussira \u00e0 devenir une bonne personne d\u2019ici la fin du show?\n\nSeul ce spectacle de stand-up humoristique nous le dira!\n\nAvec son humour n\u00e9o-burlesque (un terme qu\u2019elle a invent\u00e9) Rosalie part en tourn\u00e9e partout au Qu\u00e9bec avec un spectacle qui m\u00eale folie, fra\u00eecheur et manipulation \u00e9motive!\n\nMais ne vous en faites pas, elle sera accompagn\u00e9e par ses deux parents qui s\u2019assureront que son linge est propre et qu\u2019elle ne tombe pas enceinte en r\u00e9gion!\n\n*Ceci est le rodage (premi\u00e8re version des textes) du spectacle en vue du One woman show.\n\n**Pour public averti : peut contenir langage vulgaire, voix agressante, propos d\u00e9plac\u00e9s et cannibalisme (si vous \u00eates assez sages!)\n\n", "id": 387, "summary": "Enfant Roi"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-24 21:00", "dtstart": "2018-07-24 20:00"}, {"dtend": "2018-07-24 23:30", "dtstart": "2018-07-24 22:30"}, {"dtend": "2018-07-25 21:00", "dtstart": "2018-07-25 20:00"}, {"dtend": "2018-07-25 23:30", "dtstart": "2018-07-25 22:30"}, {"dtend": "2018-07-26 21:00", "dtstart": "2018-07-26 20:00"}, {"dtend": "2018-07-26 23:30", "dtstart": "2018-07-26 22:30"}, {"dtend": "2018-07-27 21:00", "dtstart": "2018-07-27 20:00"}, {"dtend": "2018-07-27 23:30", "dtstart": "2018-07-27 22:30"}, {"dtend": "2018-07-28 21:00", "dtstart": "2018-07-28 20:00"}, {"dtend": "2018-07-28 23:30", "dtstart": "2018-07-28 22:30"}], "description": "The world\u2019s most prestigious comedy festival lands in Montreal\u2019s premiere comedy club for 10 mix-and-match, multi-stand-up, full-of-surprises shows.", "id": 324, "summary": "Fest at the Nest"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-19 21:30", "dtstart": "2018-07-19 20:30"}], "description": "From the creators of Precinct comes Films in Focus, an improvised movie review show hosted by esteemed and bickering film critics Lars Van Leuwen (Andy Assaf) and Benji Manking (Jason Grimmer). This show will be taking a look back at some classic films that they feel are so some of the best ever committed to celluloid.\n\n", "id": 437, "summary": "Films in Focus"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-25 20:00", "dtstart": "2018-07-25 19:00"}, {"dtend": "2018-07-26 20:00", "dtstart": "2018-07-26 19:00"}, {"dtend": "2018-07-27 20:00", "dtstart": "2018-07-27 19:00"}, {"dtend": "2018-07-28 20:00", "dtstart": "2018-07-28 19:00"}], "description": "Stand-up comedian, writer, and actor, Fortune Feimster, crushes each stage she steps on. Don\u2019t miss her solo performance at OFF-JFL.", "id": 328, "summary": "Fortune Feimster"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-15 20:00", "dtstart": "2018-07-15 19:00"}, {"dtend": "2018-07-18 23:30", "dtstart": "2018-07-18 22:30"}, {"dtend": "2018-07-19 20:00", "dtstart": "2018-07-19 19:00"}, {"dtend": "2018-07-22 20:00", "dtstart": "2018-07-22 19:00"}], "description": "Comme le Zoofest lance cette ann\u00e9e le gala des 10 ans du festival, on prend un peu d\u2019avance et vous pr\u00e9sente aussi le gala des 15 ans! Venez voir en primeur les humoristes qui marqueront les cinq prochaines ann\u00e9es, avec du mat\u00e9riel avant-gardiste. Un genre de Black Mirror, sans l\u2019angoisse existentielle qui l\u2019accompagne.\n\nCharles Pellerin aura le plaisir de recevoir Alexandre Forest, Pierre-Yves Roy-Desmarais, Christine Morency, Daphn\u00e9 L\u00e9tourneau et L\u00e9a Str\u00e9liski!", "id": 441, "summary": "Gala 2023"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-17 22:45", "dtstart": "2018-07-17 21:45"}, {"dtend": "2018-07-17 20:00", "dtstart": "2018-07-17 19:00"}], "description": "Anim\u00e9 de main de ma\u00eetre par Sam Breton, un grand habitu\u00e9 du festival, le Gala du 10e s'annonce comme la plus grande c\u00e9l\u00e9bration de Zoofest de l'\u00e9t\u00e9! Des humoristes ayant fait leurs d\u00e9buts au festival reviennent sur les planches du Monument National pour c\u00e9l\u00e9brer 10 ans de d\u00e9couvertes et de prise de risques! Avec entre autre Jay du Temple, Mehdi Bousaidan, Rosalie Vaillancourt, Guillaume Pineault, David Beaucage, Les Pic-Bois, Yannick de Martino, Martin Perizzolo et plusieurs invit\u00e9s surprises!", "id": 318, "summary": "Gala du 10e"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-25 21:30", "dtstart": "2018-07-25 20:30"}, {"dtend": "2018-07-26 23:00", "dtstart": "2018-07-26 22:00"}, {"dtend": "2018-07-27 21:30", "dtstart": "2018-07-27 20:30"}], "description": "A scholarship college football player. An accountant. A high school teacher. And now one of the most popular touring comics. Join Gary Gulman this summer as he performs a solo show for OFF-JFL.", "id": 329, "summary": "Gary Gulman"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-21 23:30", "dtstart": "2018-07-21 22:30"}], "description": "At HELL YEAH // F#CK NO!, YOUR voice is heard and you get to have the final say on which scenes continue, and which are thrown into the great comedy trash heap.", "id": 436, "summary": "HELL YEAH // F#CK NO!"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-24 20:30", "dtstart": "2018-07-24 19:30"}, {"dtend": "2018-07-24 22:45", "dtstart": "2018-07-24 21:45"}, {"dtend": "2018-07-25 20:30", "dtstart": "2018-07-25 19:30"}, {"dtend": "2018-07-25 22:45", "dtstart": "2018-07-25 21:45"}, {"dtend": "2018-07-26 20:30", "dtstart": "2018-07-26 19:30"}, {"dtend": "2018-07-26 22:45", "dtstart": "2018-07-26 21:45"}, {"dtend": "2018-07-27 20:30", "dtstart": "2018-07-27 19:30"}, {"dtend": "2018-07-27 22:45", "dtstart": "2018-07-27 21:45"}, {"dtend": "2018-07-28 20:30", "dtstart": "2018-07-28 19:30"}, {"dtend": "2018-07-28 22:45", "dtstart": "2018-07-28 21:45"}], "description": "They say that hospitality is a dying art. Every night a different comic will prove THEM wrong as they take you ever so gently by the hand and introduce you to amazing lineups of the best comedians in the world doing their thing. Every night a different host. Every show a new lineup.", "id": 330, "summary": "Hosts with the Most"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-20 22:00", "dtstart": "2018-07-20 21:00"}], "description": "Join Montreal's Hot Raw Fire for what may very well be the only sketch comedy show in the ENTIRE festival! What even is \u201csketch comedy\u201d? Is it one of those Saturday Night Lives?! Yes, dad, I suppose you could call it that. Known for their live video on stage a PG-13 mime body horror, this quintet has delighted audiences across North America. Fresh off festival runs in Chicago, Toronto & San Francisco, Hot Raw Fire promises to deliver a multi-media comedy-dream like no other. Pretty rad, right? Now put your laughing bibs on and dig into this skit buffet! Special guests to be announced.", "id": 432, "summary": "Hot Raw Fire: All You Can Eat"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-28 23:00", "dtstart": "2018-07-28 22:00"}], "description": "His mother was an activist, lover of organic foods, and computer programmer. He was raised in Washington D.C. before rich white people returned to re-claim the land. He\u2019s been online since 1993, and now, at 40 years old, he\u2019s got theories on the future of everything. Join Baratunde Thurston, former executive from The Daily Show and The Onion, as he takes you on a journey into a techno-fabulous future informed by our sometimes-terrible past.", "id": 397, "summary": "In The Future, We're All Dominican"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-21 21:30", "dtstart": "2018-07-21 20:30"}], "description": "Infemous is a well-rounded comedy hour of vivacious proportions produced and hosted by Kate Hammer. In one sitting, audience members will be treated to character, sketch, and improv comedy, with a guest monologist to inspire it all. Infemous is creating a space for women and non-binary players in the community because, as it turns out, that still needs to happen. Prepare to be empowered.", "id": 419, "summary": "Infemous"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-26 23:30", "dtstart": "2018-07-26 22:30"}, {"dtend": "2018-07-28 23:30", "dtstart": "2018-07-28 22:30"}], "description": "Mike O'Brien has not been doing stand-up his whole life. But if he had, this would be the best of his sets from when he was 16, 58, 8, 32, 79, and 42. You'll see Mike's ever evolving sense of humour over the decades. From his 8 year old self who is anxious to get that first sleepover under his belt, to the 58 year old which Mike predicts will have \"Too Many Daughters!!\" (trademarked catch phrase).", "id": 409, "summary": "I've Been Doing stand-Up My Whole Life"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-05 20:00", "dtstart": "2018-07-05 19:00"}, {"dtend": "2018-07-18 20:00", "dtstart": "2018-07-18 19:00"}, {"dtend": "2018-07-19 20:00", "dtstart": "2018-07-19 19:00"}, {"dtend": "2018-07-20 20:00", "dtstart": "2018-07-20 19:00"}, {"dtend": "2018-07-21 20:00", "dtstart": "2018-07-21 19:00"}, {"dtend": "2018-07-22 20:00", "dtstart": "2018-07-22 19:00"}, {"dtend": "2018-07-25 20:00", "dtstart": "2018-07-25 19:00"}], "description": "En pleine pr\u00e9paration de son one-woman show! Authentique et anim\u00e9e par une spontan\u00e9it\u00e9 d\u00e9sarmante, M\u00e9lanie impose son dynamisme et ses r\u00e9flexions sans arriver \u00e0 cacher sa propre vuln\u00e9rabilit\u00e9. Son air candide la rend plus qu\u2019attachante et gr\u00e2ce \u00e0 sa complicit\u00e9 avec le public, elle partage tout ce qui l\u2019allume, la choque et cherche \u00e0 comprendre tout ce qui lui \u00e9chappe.  Elle se lance dans un spectacle franc et honn\u00eate pour parler de ses forces, de ses faiblesses et de ses obligations \u00ab d\u2019\u00eatre humain \u00bb. Issue d\u2019une famille \u00ab particuli\u00e8re \u00bb, elle s\u2019inspire d\u2019\u00e9v\u00e9nements marquants pour comprendre certains de ses comportements actuels. Jumelant stand-up et anecdotes, elle arrive sur sc\u00e8ne avec un aplomb \u00e9nergisant!", "id": 385, "summary": "Je me pr\u00e9pare!"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-08 20:00", "dtstart": "2018-07-08 19:00"}, {"dtend": "2018-07-09 23:00", "dtstart": "2018-07-09 22:00"}, {"dtend": "2018-07-10 23:00", "dtstart": "2018-07-10 22:00"}, {"dtend": "2018-07-11 23:00", "dtstart": "2018-07-11 22:00"}, {"dtend": "2018-07-15 21:45", "dtstart": "2018-07-15 20:45"}, {"dtend": "2018-07-16 23:00", "dtstart": "2018-07-16 22:00"}, {"dtend": "2018-07-18 23:00", "dtstart": "2018-07-18 22:00"}, {"dtend": "2018-07-19 21:45", "dtstart": "2018-07-19 20:45"}], "description": "Zoofest, Urbania et La Presse se joignent afin de cr\u00e9er des rencontres hors du commun. La s\u00e9rie \"Je veux tout savoir\" aura lieu sur 8 dates. Le but: m\u00e9langer les g\u00e9n\u00e9rations, d\u00e9mystifier les mythes et conna\u00eetre les personnes derri\u00e8re les personnalit\u00e9s publiques.\n\n8 juillet : Val\u00e9rie Plante\n9 juillet: Safia Nolin\n10 juillet : Christiane Charette\n16 juillet: Nicolas Ouellet\n18 juillet : Katherine Levac\n19 juillet: Marc-Andr\u00e9 Grondin\n", "id": 389, "summary": "Je veux tout savoir"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-10 23:30", "dtstart": "2018-07-10 22:30"}, {"dtend": "2018-07-11 23:30", "dtstart": "2018-07-11 22:30"}, {"dtend": "2018-07-23 23:30", "dtstart": "2018-07-23 22:30"}, {"dtend": "2018-07-24 23:30", "dtstart": "2018-07-24 22:30"}, {"dtend": "2018-07-28 23:30", "dtstart": "2018-07-28 22:30"}], "description": "Apr\u00e8s 5 ans de carri\u00e8re pass\u00e9s \u00e0 l'ombre de ses confr\u00e8res, le meilleur humoriste pas connu du Qu\u00e9bec sort enfin au grand jour pour vous livrer 60 minutes de son best of, au plus grand plaisir des amateurs de grandes d\u00e9couvertes! Vie de famille, personnages, chansons grivoises, cr\u00e9ation de nouveaux genres sexuels et plusieurs surprises sauront aller chercher des gros rires de ventre!", "id": 365, "summary": "Jessy Sheehy: Je ne suis pas cool"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-05 20:15", "dtstart": "2018-07-05 19:15"}, {"dtend": "2018-07-06 20:15", "dtstart": "2018-07-06 19:15"}, {"dtend": "2018-07-07 20:15", "dtstart": "2018-07-07 19:15"}, {"dtend": "2018-07-08 20:15", "dtstart": "2018-07-08 19:15"}], "description": "Bien plus qu'un simple humoriste, Jessy Sheehy est aussi un fin d\u00e9nicheur de talent! C'est donc avec ses coups de c\u0153ur artistiques que cet Irlandais sympathique pr\u00e9sente pour le temps d'une heure de jeunes artistes \u00e9mergents avec qui il fait tant\u00f4t des duos, tant\u00f4t des trios. Une mac\u00e9doine de genres humoristiques, id\u00e9ale pour faire de belles d\u00e9couvertes!", "id": 375, "summary": "Jessy Sheehy: Je suis cool dans ma gang"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-10 20:00", "dtstart": "2018-07-10 19:00"}, {"dtend": "2018-07-11 20:00", "dtstart": "2018-07-11 19:00"}, {"dtend": "2018-07-14 23:15", "dtstart": "2018-07-14 22:15"}, {"dtend": "2018-07-15 23:15", "dtstart": "2018-07-15 22:15"}, {"dtend": "2018-07-25 23:15", "dtstart": "2018-07-25 22:15"}, {"dtend": "2018-07-26 23:15", "dtstart": "2018-07-26 22:15"}], "description": "Jacob Ospian-Echeverria et Sam Boisvert montent sur sc\u00e8ne chacun leur tour pour vous pr\u00e9senter 30 minutes de stand-up  lors d'un spectacle qui r\u00e9unit ces deux humoristes aux approches diff\u00e9rentes. Un spectacle de stand-up pur dans une ambiance intime et chaleureuse. Venez d\u00e9couvrir ces deux humoristes \u00e9mergents qui laissent leur marque partout o\u00f9 ils passent!\n", "id": 346, "summary": "Jeunes premiers"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-23 21:30", "dtstart": "2018-07-23 20:30"}, {"dtend": "2018-07-24 21:30", "dtstart": "2018-07-24 20:30"}, {"dtend": "2018-07-25 21:30", "dtstart": "2018-07-25 20:30"}, {"dtend": "2018-07-26 21:30", "dtstart": "2018-07-26 20:30"}], "description": "Jim Breuer: My Hand to God. Jim Breuer chronicles his life\u2019s journey. He\u2019s chased hopes and dreams as well as kangaroos and leather pants while living with tragedy and comedy. You might find these stories hard to believe, but they\u2019re true - \u201cMy hand to God.\u201d ", "id": 406, "summary": "Jim Breuer: My Hand to God"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-26 20:30", "dtstart": "2018-07-26 19:30"}, {"dtend": "2018-07-27 20:30", "dtstart": "2018-07-27 19:30"}, {"dtend": "2018-07-28 20:30", "dtstart": "2018-07-28 19:30"}], "description": "Join Judah Friedlander this summer at Just For Laughs, as he performs, America\u2026 Still Number One, featuring all new material and crowd work. Watch as Judah takes on American exceptionalism and the U.S. domestic and foreign policy with hilarious and profound comment on racism, sexism, gun control, climate change, and health care. ", "id": 331, "summary": "Judah Friedlander: America... Still Number One"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-24 20:00", "dtstart": "2018-07-24 19:00"}, {"dtend": "2018-07-25 20:00", "dtstart": "2018-07-25 19:00"}, {"dtend": "2018-07-27 20:00", "dtstart": "2018-07-27 19:00"}], "description": "\nBostonian comedian. Jew. Sweetheart. \nAlex Edelman\u2019s first show, Millennial \u2013 about very traumatic stock photos and young people - won the Edinburgh Comedy Award for Best Newcomer, the first show by an American to do so since 1997. The follow-up, Everything Handed to You - about identity and the availability of outlets in airports - was even more acclaimed: selling out its entire Edinburgh run and making the second best reviews of any comedy show at the Festival. \nHis third show, Just for Us - written after a year as a staff-writer on CBS\u2019 The Great Indoors - has cemented his reputation as a writer-performer of impressive ambition and technical skill. In its premiere run at the Melbourne International Comedy Festival, it was nominated for a Barry Award for Best Show and earned superlative reviews. \nEdelman has been featured at JFL as a New Face (2015), written on the aforementioned\u2019 The Great Indoors (2016), appeared on Conan, (2018), and been a staple on those \u2018comedians you should know\u2019 type lists. He is the creator of Peer Group - a show about the millennial generation - on Radio 4 and his hour-long special, Live at the BBC, is available on Netflix in some countries. \n", "id": 394, "summary": "Just For Us"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-18 23:30", "dtstart": "2018-07-18 22:30"}, {"dtend": "2018-07-19 23:30", "dtstart": "2018-07-19 22:30"}, {"dtend": "2018-07-20 23:30", "dtstart": "2018-07-20 22:30"}, {"dtend": "2018-07-25 23:30", "dtstart": "2018-07-25 22:30"}, {"dtend": "2018-07-26 23:30", "dtstart": "2018-07-26 22:30"}, {"dtend": "2018-07-27 23:30", "dtstart": "2018-07-27 22:30"}], "description": "Au lendemain d'une victoire politique importante, un homme reprend conscience nu au milieu d'une chambre inconnue. R\u00e9veill\u00e9 par son attach\u00e9 de presse qui a re\u00e7u une \u00e9trange vid\u00e9o compromettante, l'homme essaiera de reconstituer les \u00e9v\u00e9nements de la veille dont il ne se souvient plus. Pourchass\u00e9 par un monstre fabuleux, il devra faire vite s'il veut conserver son image de marque et entre deux selfies, apprendre les origines extraordinaires sur son existence.  Baign\u00e9 par la musique envo\u00fbtante de Millimetrik, Just In est un solo politico-fantastique inspir\u00e9 par la politique actuelle. Monologue \u00e0 l'action d\u00e9construite, il puise son essence dans la mythologie afin de mettre en lumi\u00e8re une ascension au pouvoir arrang\u00e9e de toute pi\u00e8ce et pr\u00e9vue \u00e0 l'horaire depuis des si\u00e8cles et des si\u00e8cles. L'auteur se sert ici du fantastique pour poser plusieurs questions sur la responsabilit\u00e9 de l'\u00e9lecteur ainsi que son rapport \u00e0 l'image. \u00c0 travers un r\u00e9cit haletant o\u00f9 le surnaturel c\u00f4toie des lieux communs, le spectateur assistera \u00e0 une m\u00e9tamorphose compl\u00e8te qui promet de ne laisser personne indiff\u00e9rent.  La troisi\u00e8me pi\u00e8ce de Lucien Ratio r\u00e9unit une fois de plus l'auteur/ interpr\u00e8te et le metteur en sc\u00e8ne Jocelyn Pelletier \u00e0 qui l'on doit entre autre Symbiose(s), La m\u00e9lodie entre la vie et la mort et Entre vous et moi, il n\u2019y a qu\u2019un mur pour ne nommer que ceux-ci. Se joignent \u00e0 eux, Jean-Fran\u00e7ois Labb\u00e9 et Millimetrik pour compl\u00e9ter l'\u00e9quipe, eux aussi collaborateurs de longue date.  Juste avant les \u00e9lections de cette automne, Just In pr\u00e9sente le c\u00f4t\u00e9 obscur de la politique \u00e0 travers un voyage \u00e9trange et surprenant dans le monde des Hannunakis et des th\u00e9ories reptiliennes. Inspir\u00e9 de faits v\u00e9cus et de personnages c\u00e9l\u00e8bres comme Justin Trudeau, Rob Ford, Donald Trump et m\u00eame Maxime Bernier... la soir\u00e9e promet d'\u00eatre fascinante.\n\nVisuel: Guillaume Perreault\n\u00c9clairages: Jeff Labb\u00e9\n", "id": 354, "summary": "Just in"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-10 20:15", "dtstart": "2018-07-10 19:15"}, {"dtend": "2018-07-11 20:15", "dtstart": "2018-07-11 19:15"}, {"dtend": "2018-07-12 20:15", "dtstart": "2018-07-12 19:15"}, {"dtend": "2018-07-13 20:15", "dtstart": "2018-07-13 19:15"}, {"dtend": "2018-07-14 20:15", "dtstart": "2018-07-14 19:15"}, {"dtend": "2018-07-17 20:15", "dtstart": "2018-07-17 19:15"}, {"dtend": "2018-07-18 20:15", "dtstart": "2018-07-18 19:15"}, {"dtend": "2018-07-19 20:15", "dtstart": "2018-07-19 19:15"}, {"dtend": "2018-07-20 20:15", "dtstart": "2018-07-20 19:15"}, {"dtend": "2018-07-21 20:15", "dtstart": "2018-07-21 19:15"}, {"dtend": "2018-07-24 20:15", "dtstart": "2018-07-24 19:15"}, {"dtend": "2018-07-25 20:15", "dtstart": "2018-07-25 19:15"}, {"dtend": "2018-07-26 20:15", "dtstart": "2018-07-26 19:15"}, {"dtend": "2018-07-28 20:15", "dtstart": "2018-07-28 19:15"}], "description": "Ils sont de retour,  avec de nouveaux num\u00e9ros d\u2019humour,  \nAfin de divertir le monde avec passion,  \nAfin de rallier tous les peuples dans la m\u00eame \u00e9motion,  \nAfin de d\u00e9noncer l'insolence et l\u2019absurdit\u00e9,  \nAvec des blagues, toujours bien pens\u00e9es,  \nLa Colombe et le Corbeau vont chanter tout l\u2019\u00e9t\u00e9 !", "id": 383, "summary": "La colombe et le corbeau"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-14 20:30", "dtstart": "2018-07-14 19:30"}, {"dtend": "2018-07-15 20:30", "dtstart": "2018-07-15 19:30"}, {"dtend": "2018-07-26 20:30", "dtstart": "2018-07-26 19:30"}, {"dtend": "2018-07-27 20:30", "dtstart": "2018-07-27 19:30"}], "description": "Portrait d'une artiste au parcours atypique offert par une conf\u00e9renci\u00e8re d'exp\u00e9rience. Assist\u00e9e par un homme et une femme avec qui elle entretien des rapports ambigus, ils se rem\u00e9morent son enfance, sa premi\u00e8re exp\u00e9rience avec les insectes, partagent son amour du th\u00e9\u00e2tre d\u2019objets (pour objets) et se pr\u00eatent \u00e0 des s\u00e9ances intimes d\u2019interview. On r\u00e9alise peu \u00e0 peu qu\u2019on n\u2019assistera pas \u00e0 une conf\u00e9rence normale. Malgr\u00e9 les efforts des protagonistes, le d\u00e9sordre prend le dessus. \u00c0 travers des digressions, des interruptions, des malentendus et des conflits, le chaos progressera jusqu\u2019\u00e0 ce qu\u2019un sens \u00e9merge de cette bio-narration.", "id": 364, "summary": "La conf\u00e9rence"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-16 21:45", "dtstart": "2018-07-16 20:45"}, {"dtend": "2018-07-18 21:45", "dtstart": "2018-07-18 20:45"}, {"dtend": "2018-07-21 23:30", "dtstart": "2018-07-21 22:30"}, {"dtend": "2018-07-22 23:30", "dtstart": "2018-07-22 22:30"}, {"dtend": "2018-07-23 21:45", "dtstart": "2018-07-23 20:45"}], "description": "Encore une fois cette ann\u00e9e, nous avons pr\u00e9par\u00e9 tout un choix du chef!\n La Table d\u2019H\u00f4te est un spectacle qui allie tous les \u00e9l\u00e9ments favoris du menu Zoofest : les 4 artistes de l\u2019heure qui nous feront leur meilleur mat\u00e9riel et des surprises exclusives. \nCette production reviendra chaque ann\u00e9e, mais avec des artistes diff\u00e9rents. Pour la deuxi\u00e8me mouture, Arnaud Soly, Alexandre Bisaillon, les Grandes Crues et Philipe-Audrey Larrue Saint-Jacques se rassemblent pour monter un spectacle qui promet d\u2019\u00eatre haut en couleurs. Ils ont la pleine libert\u00e9 du contenu et comptent bien s\u2019en servir.\nLa Table d\u2019H\u00f4te sera un m\u00e9lange de stand up et de vid\u00e9os exclusives. Un doux \u00e9quilibre des saveurs humoristiques du moment. Garantis d\u2019\u00eatre bon de l\u2019ap\u00e9ro au dessert.", "id": 320, "summary": "La table d'h\u00f4te"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-19 22:00", "dtstart": "2018-07-19 21:00"}], "description": "Ladyfest is a celebration of hilarious and talented female comedians in Montreal and beyond. Acts of all ilk, backgrounds, and perspectives are all on one show that pierces the ice ceiling, and are guaranteed to make you cry laughter tears and bring out your inner bodacious sea creature! \nOne love. No jerks.\n", "id": 427, "summary": "Ladyfest"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-24 23:30", "dtstart": "2018-07-24 22:30"}, {"dtend": "2018-07-25 23:30", "dtstart": "2018-07-25 22:30"}], "description": "Just For Laughs is bringing the Aussie and Kiwi spirit to Montreal with Late Nite Down Under at OFF-JFL. This multi-comic show will feature some of the funniest comics from the land down under.\n \nBy the end they might have you saying \u201cHowya Goin\u2019?\u201d\n", "id": 413, "summary": "Late Nite Down Under"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-07 23:30", "dtstart": "2018-07-07 22:30"}, {"dtend": "2018-07-08 23:30", "dtstart": "2018-07-08 22:30"}, {"dtend": "2018-07-09 23:30", "dtstart": "2018-07-09 22:30"}, {"dtend": "2018-07-17 20:00", "dtstart": "2018-07-17 19:00"}], "description": "Josiane conte et se raconte. Son spectacle fait place \u00e0 l\u2019impr\u00e9vu, \u00e0 l\u2019improvisation. De l\u2019humour spontan\u00e9 et authentique. Ce beau b\u00e9b\u00e9 d\u2019Am\u00e9rique vous sert sa d\u00e9licieuse r\u00e9partie gr\u00e2ce \u00e0 son moteur verbal rapide, allum\u00e9 et dynamique. Venez la voir \u00e0 l\u2019entra\u00eenement, elle y cultive l\u2019art d\u2019\u00catre au pr\u00e9sent.", "id": 393, "summary": "L'Aubuchon \u00e0 sa fa\u00e7on"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-05 18:00", "dtstart": "2018-07-05 17:00"}, {"dtend": "2018-07-06 18:00", "dtstart": "2018-07-06 17:00"}, {"dtend": "2018-07-07 18:00", "dtstart": "2018-07-07 17:00"}, {"dtend": "2018-07-12 18:00", "dtstart": "2018-07-12 17:00"}, {"dtend": "2018-07-13 18:00", "dtstart": "2018-07-13 17:00"}, {"dtend": "2018-07-14 18:00", "dtstart": "2018-07-14 17:00"}], "description": "Tu es c\u00e9libataire depuis 1678 ? Toi aussi, tu veux conna\u00eetre les effluves et les grandes vagues de l\u2019amour ? Tu en as assez d\u2019\u00eatre toujours la cinqui\u00e8me roue du carrosse dans ton groupe d\u2019amis ? Ton horloge biologique grince en svp ? Tu as l\u2019impression que Cupidon se sacre de toi ? Je suis l\u00e0 pour toi ! Tu es important pour moi ! Alex, coach de vie amoureuse. Ma conf\u00e9rence va changer ta vie. Je vais t\u2019outiller pour trouver TON \u00e2me s\u0153ur parmi toutes celles qui gambadent sur la rue et les r\u00e9seaux sociaux. Il y aura ta vie amoureuse vide avant ma conf\u00e9rence et ta vie amoureuse combl\u00e9e apr\u00e8s ma conf\u00e9rence. Viens chercher ton baluchon de r\u00e9ponses, trucs et techniques pour enfin dire : je suis en couple, simonaque ! Je peux presque te garantir que gr\u00e2ce \u00e0 ma conf\u00e9rence, tu seras bient\u00f4t un duo ! TON duo ! Sauras-tu saisir la chance que je t\u2019offre ?  Viendras-tu faire un doigt d\u2019honneur \u00e0 ton karma ? Alex, coach de vie amoureuse\u2026 la conf\u00e9rence qui va mettre un gros plaster d\u00e9finitif sur ton bobo de l\u2019amour ! ", "id": 359, "summary": "Le 5 \u00e0 7 d'Alex Perron, ton coach en vie amoureuse"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-05 22:00", "dtstart": "2018-07-05 21:00"}, {"dtend": "2018-07-06 22:00", "dtstart": "2018-07-06 21:00"}, {"dtend": "2018-07-07 22:00", "dtstart": "2018-07-07 21:00"}, {"dtend": "2018-07-12 22:00", "dtstart": "2018-07-12 21:00"}, {"dtend": "2018-07-13 22:00", "dtstart": "2018-07-13 21:00"}], "description": "Le public est convi\u00e9 \u00e0 l'enregistrement d'un concept d'\u00e9mission de vari\u00e9t\u00e9 que Mathieu Quesnel veut d\u00e9poser \u00e0 Radio-Canada. Il s'agit d'un cabaret th\u00e9\u00e2tral o\u00f9 il nous fait d\u00e9couvrir les talents qu'il a d\u00e9nich\u00e9s dans les bars et maisons de la culture du Qu\u00e9bec. Th\u00e9\u00e2tre d'intervention, art-th\u00e9rapie, voyage musical et po\u00e9sie engag\u00e9e seront au menu. La captation du spectacle servira de d\u00e9mo pour cet animateur en devenir et le public pourra \u00e9galement voter pour son num\u00e9ro pr\u00e9f\u00e9r\u00e9.  Le ou les gagnants seront automatiquement choisis pour le Zoofest 2019 o\u00f9 ils pourront pr\u00e9senter leur spectacle int\u00e9gral.\n\nAvec participants:\nFred Tremblay\nAnne-Marie Binette \nGuillaume Tremblay \nSarianne Cormier \nGuillaume Tellier\nAlexis Lefebvre \nL\u00e9a Simard\nLily Thibeault \nMarie-Claude Gu\u00e9rin\nS\u00e9bastien Tessier \nFran\u00e7ois Ruel-C\u00f4t\u00e9\nMichel Monty \nCatherine Chabot \n\n", "id": 351, "summary": "Le cabaret des perles rares"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-19 23:30", "dtstart": "2018-07-19 22:30"}], "description": "Depuis 8 ans, les spectacles des Pic-Bois ont toujours \u00e9t\u00e9 des incontournables \u00e0 Zoofest! Chaque fois, le public \u00e9tait pr\u00e9sent pour plonger dans une nouvelle exp\u00e9rience punk-rock impr\u00e9visible et compl\u00e8tement niaiseuse!\n\nAujourd'hui, les Pic-Bois sont pr\u00eats \u00e0 quitter le nid pour voler de leurs propres ailes. Vous \u00eates donc invit\u00e9s \u00e0 c\u00e9l\u00e9brer ces 8 ann\u00e9es avec un spectacle aux airs de partys qui vous fera revivre toute la folie de ces deux cr\u00e9tins.\n\nVos personnages pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s, des invit\u00e9s surprises et l'odeur de Julien Bernatchez AU M\u00caME ENDROIT!\n\nUn soir. Un spectacle. Une maudite grosse salle. Manque pas \u00e7a. \n\nPour une derni\u00e8re fois...\n\nAvec invit\u00e9s sp\u00e9ciaux Mike Ward, Catherine \u00c9thier, Xavier Caf\u00e9ine et d'autres surprises!", "id": 321, "summary": "Le dernier Zoofest des Pic-Bois"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-24 20:00", "dtstart": "2018-07-24 19:00"}, {"dtend": "2018-07-24 22:30", "dtstart": "2018-07-24 21:30"}], "description": "Anim\u00e9 par Kyan Khojandi, Le Gala Stand-Up France-Qu\u00e9bec r\u00e9unit le meilleur des artistes qu\u00e9b\u00e9cois et fran\u00e7ais de la sc\u00e8ne humoristique pour un \u00e9v\u00e8nement unique. ", "id": 445, "summary": "Le Gala Stand-Up France-Qu\u00e9bec"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-12 21:30", "dtstart": "2018-07-12 20:30"}, {"dtend": "2018-07-13 21:30", "dtstart": "2018-07-13 20:30"}, {"dtend": "2018-07-14 21:30", "dtstart": "2018-07-14 20:30"}, {"dtend": "2018-07-19 21:30", "dtstart": "2018-07-19 20:30"}, {"dtend": "2018-07-20 21:30", "dtstart": "2018-07-20 20:30"}, {"dtend": "2018-07-21 21:30", "dtstart": "2018-07-21 20:30"}], "description": "Antoine Durocher et Brian Piton. Humoristes, aventuriers, jeunes, mais surtout... humoristes. S'\u00e9tant d\u00e9couverts \u00e0 l'\u00c9cole nationale de l'humour, ils sont aujourd'hui incapables de se quitter des yeux. Dans Le Masque du Br\u00e9sil, les deux \u00e9talons vous offrent une heure de leur meilleur mat\u00e9riel par le biais de sketchs, de stand-up et de personnages. Dans leurs mots: \"Merci!\"\n", "id": 380, "summary": "Le masque du Br\u00e9sil"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-05 23:00", "dtstart": "2018-07-05 22:00"}, {"dtend": "2018-07-06 23:00", "dtstart": "2018-07-06 22:00"}, {"dtend": "2018-07-19 23:00", "dtstart": "2018-07-19 22:00"}, {"dtend": "2018-07-20 23:00", "dtstart": "2018-07-20 22:00"}], "description": "Le Show XXX, \u00c9dition Chromosome XX, Coco Belliveau, Daphn\u00e9 L\u00e9tourneau, Madeleine Pilote-Cot\u00e9 et invit\u00e9s, parleront de sexe et autres crudit\u00e9s. Avec invit\u00e9s Fran\u00e7ois Toussignant, Olivier Roberge, Catherine Thomas, Simon Boiverst.\n", "id": 347, "summary": "Le show XXX"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-07 00:30", "dtstart": "2018-07-06 23:30"}, {"dtend": "2018-07-08 00:30", "dtstart": "2018-07-07 23:30"}, {"dtend": "2018-07-14 00:30", "dtstart": "2018-07-13 23:30"}, {"dtend": "2018-07-15 00:30", "dtstart": "2018-07-14 23:30"}, {"dtend": "2018-07-21 00:30", "dtstart": "2018-07-20 23:30"}, {"dtend": "2018-07-22 00:30", "dtstart": "2018-07-21 23:30"}], "description": "Le Tard Tard Show avec Alph\u00e9 Gagn\u00e9 : une soir\u00e9e o\u00f9 le stand-up fusionne avec la formule late show. Venez d\u00e9couvrir ou red\u00e9couvrir vos artistes inscrits \u00e0 la programmation du Festival Zoofest dans ce rendez-vous incontournable de fin de soir\u00e9e. Alph\u00e9 Gagn\u00e9 vous propose une soir\u00e9e d\u2019humour non-conventionnelle mettant en lumi\u00e8re des humoristes de la rel\u00e8ve ainsi que ceux bien \u00e9tablis, avec de la vid\u00e9o, de la musique live et un volet entrevues.\n", "id": 360, "summary": "Le Tard Tard Show"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-21 23:15", "dtstart": "2018-07-21 22:15"}, {"dtend": "2018-07-22 23:15", "dtstart": "2018-07-22 22:15"}, {"dtend": "2018-07-23 23:15", "dtstart": "2018-07-23 22:15"}, {"dtend": "2018-07-24 23:15", "dtstart": "2018-07-24 22:15"}], "description": "Julien Dionne, nomin\u00e9 aux \u00abCanadian Comedy Awards\u00bb, fait carri\u00e8re du c\u00f4t\u00e9 anglophone depuis 2006. Il a r\u00e9cemment eu la piq\u00fbre pour l\u2019humour francophone, qui est un retour aux sources pour cet humoriste Acadien de Scoudouc, Nouveau Brunswick.                                                                                                                 \nApr\u00e8s avoir fait fureur en Acadie avec son personnage fictif \u201cJass-Sainte Bourque\u201d, Xavier B. Gould tente de charmer le public qu\u00e9b\u00e9cois avec ses personnages color\u00e9s et son humour acadien contemporain pour sa premi\u00e8re fois \u00e0 ZOOFEST.", "id": 372, "summary": "Les acadiens ont land\u00e9 \u00e0 Montr\u00e9al"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-05 21:30", "dtstart": "2018-07-05 20:30"}, {"dtend": "2018-07-06 21:30", "dtstart": "2018-07-06 20:30"}, {"dtend": "2018-07-12 21:30", "dtstart": "2018-07-12 20:30"}, {"dtend": "2018-07-13 21:30", "dtstart": "2018-07-13 20:30"}], "description": "Les Denis Drolet \u00e9voluent dans le paysage culturel depuis pr\u00e8s de 20 ans. Ils ont marqu\u00e9 et d\u00e9stabilis\u00e9 l\u2019imaginaire de millions de Qu\u00e9b\u00e9cois avec leur humour absurde et compl\u00e8tement d\u00e9bile. Mais connaissons-nous vraiment les Denis Drolet? Connaissons-nous la v\u00e9ritable histoire des deux m\u00e9sadapt\u00e9s les plus attachants de la province? Pour la premi\u00e8re fois en carri\u00e8re, S\u00e9bastien Dub\u00e9 et Vincent L\u00e9onard, les hommes derri\u00e8re les personnages, monteront sur sc\u00e8ne sans costumes bruns pour vous chanter la fabuleuse histoire des Denis. Un spectacle musical exclusif et intime, qui mettra en sc\u00e8ne des chansons in\u00e9dites, des jokes qui fr\u00f4lent la folie, mais surtout, ben du plaisir.", "id": 369, "summary": "Les Denis: leur histoire en chansons"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-18 20:00", "dtstart": "2018-07-18 19:00"}], "description": "Dans une grande humilit\u00e9 et autod\u00e9rision, Anne-Marie Losique vous livre son premier spectacle solo de 60 minutes pour la premi\u00e8re et derni\u00e8re fois!\nLes Dessous d\u2019Anne-Marie touchera au long parcours d\u2019Anne-Marie et vous montrera un aspect d\u2019elle que peu de gens connaissent.  Anecdotes, aveux et num\u00e9ros sp\u00e9ciaux seront au menu. De son parcours professionnel \u00e0 sa vie priv\u00e9,  Anne-Marie se d\u00e9voilera dans un 60 minutes qu\u2019elle contr\u00f4le totalement.\n\nSpectacle 16 ans +", "id": 392, "summary": "Les dessous d'Anne-Marie"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-07 23:15", "dtstart": "2018-07-07 22:15"}, {"dtend": "2018-07-08 23:15", "dtstart": "2018-07-08 22:15"}, {"dtend": "2018-07-16 23:15", "dtstart": "2018-07-16 22:15"}, {"dtend": "2018-07-17 23:15", "dtstart": "2018-07-17 22:15"}], "description": "Coco Belliveau et Catherine Thomas sont deux bonnes amies/bad bitches. Venez les voir faire un 30/30 de stand-up badass.\n", "id": 377, "summary": "Les divas copines"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-06 20:30", "dtstart": "2018-07-06 19:30"}, {"dtend": "2018-07-07 20:30", "dtstart": "2018-07-07 19:30"}, {"dtend": "2018-07-08 20:30", "dtstart": "2018-07-08 19:30"}, {"dtend": "2018-07-10 20:30", "dtstart": "2018-07-10 19:30"}, {"dtend": "2018-07-12 20:30", "dtstart": "2018-07-12 19:30"}, {"dtend": "2018-07-13 20:30", "dtstart": "2018-07-13 19:30"}], "description": "Le Th\u00e9\u00e2tre du Bas de la Ville est une troupe de th\u00e9\u00e2tre amateur qui interpr\u00e8te avec fougue la vie des plus grands personnages historiques! \u00c0 tous les mois, depuis pr\u00e8s d'un an, cette troupe d'Hochelaga-Maisonneuve pr\u00e9sente des pi\u00e8ces qui portent sur la vie des grands de ce monde: Cl\u00e9op\u00e2tre, Raspoutine, J\u00e9sus, John F. Kennedy, Louis XIV, Che Guevara, etc... Au grand bonheur du public qui les suit depuis le d\u00e9but, les com\u00e9diens ont choisi de repr\u00e9senter leurs meilleurs pi\u00e8ces! Pendant cette soir\u00e9e, vous aurez la chance de voir les \"talents\" d'acteur de vos magan\u00e9s pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s : le gars qui travaille de nuit au Tim Hortons sur Ontario, Christie, la fille qui trippe sur les mush pit de Rob Zombie, Kelly-Anne, la barmaid su'l Red Bull, le gars du pawn shop qui ach\u00e8te de l'or, le \"vendeux\" de pot qui aime mieux qu'on dise pas son nom et plusieurs autres \"tout croches!\" Marie-Lise Chouinard est la chef de troupe du Th\u00e9\u00e2tre du Bas de la Ville. Elle est aussi l'auteure d'un recueil de po\u00e9sie qui s'intitule: \"Mes rimes sont aussi pauvres que mo\u00e9\".", "id": 363, "summary": "L'histoire du monde racont\u00e9e par du monde"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-21 23:30", "dtstart": "2018-07-21 22:30"}], "description": "Drown your sorrows with hosts Keith Waterfield and Leighland Beckman as they and their celebrity guests try to find the funny in depressing, mortifying and always fascinating personal stories. \n\nEncouraged by libations, Waterfield, Beckman, and their guests will guide you through some of the deepest darkest moments of their lives and emerge with hilarious payoffs and a well-earned \u201cLife Lesson,\u201d all with a unique off-the-cuff style of conversational interview.\n", "id": 425, "summary": "Life Lessons"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-05 23:15", "dtstart": "2018-07-05 22:15"}, {"dtend": "2018-07-06 23:15", "dtstart": "2018-07-06 22:15"}, {"dtend": "2018-07-20 21:45", "dtstart": "2018-07-20 20:45"}], "description": "Tant au sens propre que figur\u00e9, Louis T voit la vie d\u2019une autre fa\u00e7on et il en rit !\nPour notre plus grand plaisir, l\u2019actualit\u00e9 reste au c\u0153ur de ses sujets. Retrouvez sa finesse, son ouverture d\u2019esprit et sa mani\u00e8re bien \u00e0 lui de nous faire rire de tous les travers de la plan\u00e8te.\n", "id": 447, "summary": "Louis T pr\u00e9pare un nouveau spectacle"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-23 21:30", "dtstart": "2018-07-23 20:30"}], "description": "From appearing on TV and film to writing a book, Maz Jobrani does it all, including returning to perform at the prestigious Just For Laughs Festival! Catch him at OFF-JFL as he takes the stage to perform solo. ", "id": 408, "summary": "Maz Jobrani"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-25 22:00", "dtstart": "2018-07-25 21:00"}, {"dtend": "2018-07-27 22:00", "dtstart": "2018-07-27 21:00"}, {"dtend": "2018-07-28 22:00", "dtstart": "2018-07-28 21:00"}], "description": "She got her start on America\u2019s Got Talent doing impersonation, now she\u2019s taking the stage to perform solo during OFF-JFL.", "id": 332, "summary": "Melissa Villase\u00f1or"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-23 21:30", "dtstart": "2018-07-23 20:30"}, {"dtend": "2018-07-24 21:30", "dtstart": "2018-07-24 20:30"}, {"dtend": "2018-07-25 23:00", "dtstart": "2018-07-25 22:00"}, {"dtend": "2018-07-26 21:30", "dtstart": "2018-07-26 20:30"}, {"dtend": "2018-07-27 23:00", "dtstart": "2018-07-27 22:00"}, {"dtend": "2018-07-28 21:30", "dtstart": "2018-07-28 20:30"}], "description": "Join the multi-talented, Michael Ian Black and Nick Thune, as they co-headline this year at Just For Laughs.", "id": 333, "summary": "Michael Ian Black & Nick Thune"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-20 00:45", "dtstart": "2018-07-19 23:45"}, {"dtend": "2018-07-21 00:45", "dtstart": "2018-07-20 23:45"}, {"dtend": "2018-07-22 00:45", "dtstart": "2018-07-21 23:45"}, {"dtend": "2018-07-23 00:45", "dtstart": "2018-07-22 23:45"}, {"dtend": "2018-07-25 00:45", "dtstart": "2018-07-24 23:45"}, {"dtend": "2018-07-26 00:45", "dtstart": "2018-07-25 23:45"}, {"dtend": "2018-07-27 00:45", "dtstart": "2018-07-26 23:45"}, {"dtend": "2018-07-28 00:45", "dtstart": "2018-07-27 23:45"}, {"dtend": "2018-07-29 00:45", "dtstart": "2018-07-28 23:45"}], "description": "The show\u2019s at midnight. The rest is a surprise.", "id": 334, "summary": "Midnight Surprise"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-23 20:00", "dtstart": "2018-07-23 19:00"}, {"dtend": "2018-07-24 20:00", "dtstart": "2018-07-24 19:00"}], "description": "On stage he talks about pedophilia, famine, the disabled, suicide and other upbeat topics. In an era of political correctness, he\u2019s irreverent, offensive and downright impolite\u2026and people love him for it! Don\u2019t miss his solo performance at OFF-JFL.", "id": 335, "summary": "Mike Ward - Infamous"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-12 20:00", "dtstart": "2018-07-12 19:00"}, {"dtend": "2018-07-15 21:45", "dtstart": "2018-07-15 20:45"}, {"dtend": "2018-07-16 21:45", "dtstart": "2018-07-16 20:45"}, {"dtend": "2018-07-17 21:45", "dtstart": "2018-07-17 20:45"}, {"dtend": "2018-07-26 21:45", "dtstart": "2018-07-26 20:45"}, {"dtend": "2018-07-27 20:15", "dtstart": "2018-07-27 19:15"}], "description": "Dans la tradition la plus classique du stand-up \u00e0 l'am\u00e9ricaine, Alexandre Forest discutera pendant 60 minutes de son cheminement personnel, sa vison du monde et de mimosas. Venez voir le spectacle qui se rapproche le plus de la tendresse d'un brunch.", "id": 374, "summary": "M\u00fbr"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-26 20:30", "dtstart": "2018-07-26 19:30"}, {"dtend": "2018-07-27 20:30", "dtstart": "2018-07-27 19:30"}, {"dtend": "2018-07-28 20:30", "dtstart": "2018-07-28 19:30"}], "description": "Julio Torres sits behind a table and guides a camera through his favorite shapes: plexi glass squares, triangles, spheres, a sad crumpled wrapper that reminds him of Melania Trump, a self-conscious Faberge who wonders if he's too much. The audience sees a projection of Julio's hands holding the geometric treasures and hears musings, jokes and fantastical fictions inspired by them.", "id": 407, "summary": "My Favorite Shapes by Julio Torres"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-24 23:00", "dtstart": "2018-07-24 22:00"}, {"dtend": "2018-07-25 23:00", "dtstart": "2018-07-25 22:00"}, {"dtend": "2018-07-26 23:00", "dtstart": "2018-07-26 22:00"}, {"dtend": "2018-07-27 23:00", "dtstart": "2018-07-27 22:00"}], "description": "Three-time Emmy nominated writer, director, producer, and standup comedian Neal Brennan is bringing his Here We Go Tour to Montreal.", "id": 336, "summary": "Neal Brennan- Here We Go Tour"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-05 21:30", "dtstart": "2018-07-05 20:30"}, {"dtend": "2018-07-06 21:30", "dtstart": "2018-07-06 20:30"}, {"dtend": "2018-07-07 21:30", "dtstart": "2018-07-07 20:30"}, {"dtend": "2018-07-17 21:30", "dtstart": "2018-07-17 20:30"}, {"dtend": "2018-07-18 21:30", "dtstart": "2018-07-18 20:30"}], "description": "Tu es de ces personnes qui cherchent toutes les occasions de dire \u00ab That\u2019s what she said \u00bb ? Tu aurais \u00e9cout\u00e9 10 autres saisons de Friends ? Tu es incapable de d\u00e9tester le personnage de Dwight ? Le show Netflix and Rire est pour toi ! Chaque repr\u00e9sentation comprend 4 humoristes qui pr\u00e9senteront des blagues sur deux de vos \u00e9missions Netflix pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es. Ce spectacle concept est anim\u00e9 par nul autre que Jacob Ospian-Echeverria, qui pourrait vous r\u00e9citer par c\u0153ur toutes les r\u00e9pliques de How I Met Your Mother. Alors si pour toi le chilling parfait est dans un sous-sol des ann\u00e9es 70, tu te r\u00e9galeras lors de ces soir\u00e9es Netflix and Rire.\n", "id": 379, "summary": "Netflix and Rire"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-27 22:30", "dtstart": "2018-07-27 21:30"}, {"dtend": "2018-07-27 20:00", "dtstart": "2018-07-27 19:00"}], "description": "The stand-up superstars that have been born at Just For Laughs\u2019 New Faces of Comedy include Amy Schumer, Hannibal Buress, Demetri Martin and Kevin Hart. Come see the genuinely thrilling moment a young comic steps up and becomes a star!\n\nHosted by Alonzo Bodden.", "id": 410, "summary": "New Faces"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-27 20:00", "dtstart": "2018-07-27 19:00"}], "description": "Catch the best new solo sketch comics before your only option is to see them \u201cLive, from New York\u2026\u201d", "id": 411, "summary": "New Faces: Characters"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-27 22:00", "dtstart": "2018-07-27 21:00"}], "description": "They have the talent. They have the delivery. Now\u2019s their chance to get the representation they deserve.", "id": 412, "summary": "New Faces: Unrepped"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-05 20:00", "dtstart": "2018-07-05 19:00"}, {"dtend": "2018-07-05 20:30", "dtstart": "2018-07-05 19:30"}, {"dtend": "2018-07-05 21:00", "dtstart": "2018-07-05 20:00"}, {"dtend": "2018-07-05 21:30", "dtstart": "2018-07-05 20:30"}, {"dtend": "2018-07-05 22:00", "dtstart": "2018-07-05 21:00"}, {"dtend": "2018-07-05 22:30", "dtstart": "2018-07-05 21:30"}, {"dtend": "2018-07-05 23:00", "dtstart": "2018-07-05 22:00"}, {"dtend": "2018-07-05 23:30", "dtstart": "2018-07-05 22:30"}, {"dtend": "2018-07-06 20:00", "dtstart": "2018-07-06 19:00"}, {"dtend": "2018-07-06 20:30", "dtstart": "2018-07-06 19:30"}, {"dtend": "2018-07-06 21:00", "dtstart": "2018-07-06 20:00"}, {"dtend": "2018-07-06 21:30", "dtstart": "2018-07-06 20:30"}, {"dtend": "2018-07-06 22:00", "dtstart": "2018-07-06 21:00"}, {"dtend": "2018-07-06 22:30", "dtstart": "2018-07-06 21:30"}, {"dtend": "2018-07-06 23:00", "dtstart": "2018-07-06 22:00"}, {"dtend": "2018-07-06 23:30", "dtstart": "2018-07-06 22:30"}, {"dtend": "2018-07-07 20:00", "dtstart": "2018-07-07 19:00"}, {"dtend": "2018-07-07 20:30", "dtstart": "2018-07-07 19:30"}, {"dtend": "2018-07-07 21:00", "dtstart": "2018-07-07 20:00"}, {"dtend": "2018-07-07 21:30", "dtstart": "2018-07-07 20:30"}, {"dtend": "2018-07-07 22:00", "dtstart": "2018-07-07 21:00"}, {"dtend": "2018-07-07 22:30", "dtstart": "2018-07-07 21:30"}, {"dtend": "2018-07-07 23:00", "dtstart": "2018-07-07 22:00"}, {"dtend": "2018-07-07 23:30", "dtstart": "2018-07-07 22:30"}, {"dtend": "2018-07-12 20:00", "dtstart": "2018-07-12 19:00"}, {"dtend": "2018-07-12 20:30", "dtstart": "2018-07-12 19:30"}, {"dtend": "2018-07-12 21:00", "dtstart": "2018-07-12 20:00"}, {"dtend": "2018-07-12 21:30", "dtstart": "2018-07-12 20:30"}, {"dtend": "2018-07-12 22:00", "dtstart": "2018-07-12 21:00"}, {"dtend": "2018-07-12 22:30", "dtstart": "2018-07-12 21:30"}, {"dtend": "2018-07-12 23:00", "dtstart": "2018-07-12 22:00"}, {"dtend": "2018-07-12 23:30", "dtstart": "2018-07-12 22:30"}, {"dtend": "2018-07-13 20:00", "dtstart": "2018-07-13 19:00"}, {"dtend": "2018-07-13 20:30", "dtstart": "2018-07-13 19:30"}, {"dtend": "2018-07-13 21:00", "dtstart": "2018-07-13 20:00"}, {"dtend": "2018-07-13 21:30", "dtstart": "2018-07-13 20:30"}, {"dtend": "2018-07-13 22:00", "dtstart": "2018-07-13 21:00"}, {"dtend": "2018-07-13 22:30", "dtstart": "2018-07-13 21:30"}, {"dtend": "2018-07-13 23:00", "dtstart": "2018-07-13 22:00"}, {"dtend": "2018-07-13 23:30", "dtstart": "2018-07-13 22:30"}, {"dtend": "2018-07-14 20:00", "dtstart": "2018-07-14 19:00"}, {"dtend": "2018-07-14 20:30", "dtstart": "2018-07-14 19:30"}, {"dtend": "2018-07-14 21:00", "dtstart": "2018-07-14 20:00"}, {"dtend": "2018-07-14 21:30", "dtstart": "2018-07-14 20:30"}, {"dtend": "2018-07-14 22:00", "dtstart": "2018-07-14 21:00"}, {"dtend": "2018-07-14 22:30", "dtstart": "2018-07-14 21:30"}, {"dtend": "2018-07-14 23:00", "dtstart": "2018-07-14 22:00"}, {"dtend": "2018-07-14 23:30", "dtstart": "2018-07-14 22:30"}, {"dtend": "2018-07-19 20:00", "dtstart": "2018-07-19 19:00"}, {"dtend": "2018-07-19 20:30", "dtstart": "2018-07-19 19:30"}, {"dtend": "2018-07-19 21:00", "dtstart": "2018-07-19 20:00"}, {"dtend": "2018-07-19 21:30", "dtstart": "2018-07-19 20:30"}, {"dtend": "2018-07-19 22:00", "dtstart": "2018-07-19 21:00"}, {"dtend": "2018-07-19 22:30", "dtstart": "2018-07-19 21:30"}, {"dtend": "2018-07-19 23:00", "dtstart": "2018-07-19 22:00"}, {"dtend": "2018-07-19 23:30", "dtstart": "2018-07-19 22:30"}, {"dtend": "2018-07-20 20:00", "dtstart": "2018-07-20 19:00"}, {"dtend": "2018-07-20 20:30", "dtstart": "2018-07-20 19:30"}, {"dtend": "2018-07-20 21:00", "dtstart": "2018-07-20 20:00"}, {"dtend": "2018-07-20 21:30", "dtstart": "2018-07-20 20:30"}, {"dtend": "2018-07-20 22:00", "dtstart": "2018-07-20 21:00"}, {"dtend": "2018-07-20 22:30", "dtstart": "2018-07-20 21:30"}, {"dtend": "2018-07-20 23:00", "dtstart": "2018-07-20 22:00"}, {"dtend": "2018-07-20 23:30", "dtstart": "2018-07-20 22:30"}, {"dtend": "2018-07-21 20:00", "dtstart": "2018-07-21 19:00"}, {"dtend": "2018-07-21 20:30", "dtstart": "2018-07-21 19:30"}, {"dtend": "2018-07-21 21:00", "dtstart": "2018-07-21 20:00"}, {"dtend": "2018-07-21 21:30", "dtstart": "2018-07-21 20:30"}, {"dtend": "2018-07-21 22:00", "dtstart": "2018-07-21 21:00"}, {"dtend": "2018-07-21 22:30", "dtstart": "2018-07-21 21:30"}, {"dtend": "2018-07-21 23:00", "dtstart": "2018-07-21 22:00"}, {"dtend": "2018-07-21 23:30", "dtstart": "2018-07-21 22:30"}, {"dtend": "2018-07-26 20:00", "dtstart": "2018-07-26 19:00"}, {"dtend": "2018-07-26 20:30", "dtstart": "2018-07-26 19:30"}, {"dtend": "2018-07-26 21:00", "dtstart": "2018-07-26 20:00"}, {"dtend": "2018-07-26 21:30", "dtstart": "2018-07-26 20:30"}, {"dtend": "2018-07-26 22:00", "dtstart": "2018-07-26 21:00"}, {"dtend": "2018-07-26 22:30", "dtstart": "2018-07-26 21:30"}, {"dtend": "2018-07-26 23:00", "dtstart": "2018-07-26 22:00"}, {"dtend": "2018-07-26 23:30", "dtstart": "2018-07-26 22:30"}, {"dtend": "2018-07-27 20:00", "dtstart": "2018-07-27 19:00"}, {"dtend": "2018-07-27 20:30", "dtstart": "2018-07-27 19:30"}, {"dtend": "2018-07-27 21:00", "dtstart": "2018-07-27 20:00"}, {"dtend": "2018-07-27 21:30", "dtstart": "2018-07-27 20:30"}, {"dtend": "2018-07-27 22:00", "dtstart": "2018-07-27 21:00"}, {"dtend": "2018-07-27 22:30", "dtstart": "2018-07-27 21:30"}, {"dtend": "2018-07-27 23:00", "dtstart": "2018-07-27 22:00"}, {"dtend": "2018-07-27 23:30", "dtstart": "2018-07-27 22:30"}, {"dtend": "2018-07-28 20:00", "dtstart": "2018-07-28 19:00"}, {"dtend": "2018-07-28 20:30", "dtstart": "2018-07-28 19:30"}, {"dtend": "2018-07-28 21:00", "dtstart": "2018-07-28 20:00"}, {"dtend": "2018-07-28 21:30", "dtstart": "2018-07-28 20:30"}, {"dtend": "2018-07-28 22:00", "dtstart": "2018-07-28 21:00"}, {"dtend": "2018-07-28 22:30", "dtstart": "2018-07-28 21:30"}, {"dtend": "2018-07-28 23:30", "dtstart": "2018-07-28 22:30"}], "description": "Octus est un jeu d\u2019\u00e9vasion urbain pr\u00e9sent\u00e9 dans le cadre du 10e anniversaire du Zoofest. Pendant deux heures, des groupes de 20 participants sont invit\u00e9s \u00e0 explorer les rues de Montr\u00e9al pour se lib\u00e9rer de l\u2019emprise d\u2019une organisation secr\u00e8te qui met l\u2019humanit\u00e9 en p\u00e9ril. Au fil de l\u2019aventure, les participants auront \u00e0 n\u00e9gocier avec des personnages intrigants, \u00e0 compl\u00e9ter diff\u00e9rentes missions, \u00e0 visiter des lieux inusit\u00e9s et surtout, \u00e0 r\u00e9soudre l\u2019\u00e9nigme entourant Octus.\n\n**D\u00e9part dans le Hall du Monument National", "id": 381, "summary": "Octus: jeu d'\u00e9vasion"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-22 21:45", "dtstart": "2018-07-22 20:45"}, {"dtend": "2018-07-23 21:45", "dtstart": "2018-07-23 20:45"}, {"dtend": "2018-07-27 21:45", "dtstart": "2018-07-27 20:45"}, {"dtend": "2018-07-28 21:45", "dtstart": "2018-07-28 20:45"}], "description": "L'humoriste Marko M\u00e9tivier parcours le Qu\u00e9bec depuis plusieurs ann\u00e9es d\u00e9j\u00e0. Partout, il raconte les travers de son quotidien et de sa vie de famille. La question qu'il se fait poser le plus souvent est: \"Est-ce que c'est vrai?\". Et bien la r\u00e9ponse est: \"Oui c'est vrai!\". Venez d\u00e9couvrir l'un des meilleurs raconteurs de sa g\u00e9n\u00e9ration dans une prestation de 60 minutes.\n", "id": 378, "summary": "Oui c'est vrai!"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-09 20:30", "dtstart": "2018-07-09 19:30"}, {"dtend": "2018-07-14 20:00", "dtstart": "2018-07-14 19:00"}, {"dtend": "2018-07-15 23:30", "dtstart": "2018-07-15 22:30"}, {"dtend": "2018-07-18 20:00", "dtstart": "2018-07-18 19:00"}, {"dtend": "2018-07-23 20:30", "dtstart": "2018-07-23 19:30"}], "description": "Pareils Pas Pareils c\u2019est deux humoristes pas connus (encore) qui ont presque le m\u00eame casting et qui vous livrent, \u00e0 tour de r\u00f4le, leur meilleur 30 minutes de stand-up. Un spectacle familial qui vaut mieux venir voir sans enfants (des fois, y\u2019a le mot p\u00e9nis).", "id": 444, "summary": "Pareils pas pareils"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-11 20:30", "dtstart": "2018-07-11 19:30"}, {"dtend": "2018-07-21 23:30", "dtstart": "2018-07-21 22:30"}, {"dtend": "2018-07-22 23:30", "dtstart": "2018-07-22 22:30"}, {"dtend": "2018-07-25 22:00", "dtstart": "2018-07-25 21:00"}, {"dtend": "2018-07-26 22:00", "dtstart": "2018-07-26 21:00"}], "description": "Persona non grata est un savoureux spectacle du collectif th\u00e9\u00e2tral VISAGES, qui regroupe les humoristes Dhana\u00e9 A.-Beaulieu, Antoine Durocher, Daphn\u00e9 L\u00e9tourneau, Marc-Antoine L\u00e9vesque et Brian Piton. D\u2019une dur\u00e9e d\u2019une heure, le spectacle se veut une exhibition d\u2019un million de personnages, tous interpr\u00e9t\u00e9s par les cinq com\u00e9diens dans le cadre de sketchs en solo, en duo, et m\u00eame en trio, en quatuor et m\u00eame en quintette. Que ce soit \u00e0 Montr\u00e9al, \u00e0 Paris, \u00e0 New York ou \u00e0 Drummondville, la critique est unanime: \u2018Merci\u2019.", "id": 367, "summary": "Visages pr\u00e9sente: Persona non grata"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-12 23:30", "dtstart": "2018-07-12 22:30"}, {"dtend": "2018-07-13 23:30", "dtstart": "2018-07-13 22:30"}, {"dtend": "2018-07-14 23:30", "dtstart": "2018-07-14 22:30"}], "description": "Pi\u00e8ces pour emporter est un spectacle construit autour d\u2019un menu de 35 courtes pi\u00e8ces in\u00e9dites, d\u2019une dur\u00e9e de 30 secondes \u00e0 4 minutes, \u00e9crites et interpr\u00e9t\u00e9es par les membres du groupe. Menu en main, c\u2019est avec l\u2019aide du ma\u00eetre d\u2019h\u00f4tel que vous choisirez les pi\u00e8ces qui feront partie du spectacle. Une seule r\u00e8gle: commander rapidement?!\n \nChaque mouture de Pi\u00e8ces pour emporter est un spectacle compl\u00e8tement diff\u00e9rent!", "id": 355, "summary": "Pi\u00e8ces pour emporter"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-19 22:00", "dtstart": "2018-07-19 21:00"}], "description": "They say parenthood changes you but it definitely hasn\u2019t made these dads any less RAD! Join Walter J. Lyng and Reese Turner plus other hilarious dads and at least one rad mom for an evening filled with TOTALLY AWESOME anecdotes about late nights, demon spawn and diaper changes. They\u2019ve traded in lives of degeneracy for father-of-the-year mugs. They\u2019re RAD DADS!", "id": 421, "summary": "Rad Dads"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-25 00:45", "dtstart": "2018-07-24 23:45"}], "description": "Rapp Battlez is the high-energy, strobe-lighting, confetti-tossing comedy party show that\u2019s had audiences getting lit for 8 years. Part WWE, part 8 Mile, and unlike any comedy event you\u2019ve ever experienced. ", "id": 417, "summary": "Rapp Battlez"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-16 21:30", "dtstart": "2018-07-16 20:30"}, {"dtend": "2018-07-17 21:30", "dtstart": "2018-07-17 20:30"}], "description": "L'humoriste Dave Morgan vous convie \u00e0 son Rendez-vous doux. 60 minutes du meilleur de lui-m\u00eame. Son c\u00f4t\u00e9 bon enfant, son charisme et surtout les multiples p\u00e9rip\u00e9ties de sa vie sauront vous charmer et surtout vous faire passer un moment unique de pur bonheur!", "id": 370, "summary": "Rendez-vous doux"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-09 20:00", "dtstart": "2018-07-09 19:00"}, {"dtend": "2018-07-09 21:30", "dtstart": "2018-07-09 20:30"}], "description": "Discussions entre un humoriste, son invit\u00e9 et un communicateur sp\u00e9cialis\u00e9 en neuropsychologie. Des entretiens qu'on n'entend nulle part ailleurs ayant comme objectif d'en apprendre sur l'humain derri\u00e8re l'artiste.\n\n19h Fran\u00e7ois P\u00e9russe\n20h30 Laurent Paquin", "id": 362, "summary": "R\u00e9p\u00e8te pas \u00e7a"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-26 00:45", "dtstart": "2018-07-25 23:45"}, {"dtend": "2018-07-27 00:45", "dtstart": "2018-07-26 23:45"}], "description": "Drawing on the late-night tradition from Carson to Cavett to Conan, HQ Trivia host Scott Rogowsky and his sidekick/dad Marty welcome an eclectic mix of comedians, musicians, authors, actors, and otherwise interesting people to the couch for a unique live talk show experience that needs to be experienced to be experienced. \n\nPast guests include: Jon Hamm, Joe Manganiello, Paul Rudd, Sarah Silverman, Steve Buscemi, Weird Al Yankovic, Nick Kroll, David Cross, Amy Sedaris, Jerry Springer, D.L Hughley, Gilbert Gottfried, Paul Dano, Cecily Strong, Chris Elliott, David Wain, Jim Gaffigan, Demetri Martin, Raekwon, and Nathan Fielder.\n", "id": 415, "summary": "Running Late with Scott Rogowsky"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-23 20:00", "dtstart": "2018-07-23 19:00"}, {"dtend": "2018-07-24 20:00", "dtstart": "2018-07-24 19:00"}, {"dtend": "2018-07-25 20:00", "dtstart": "2018-07-25 19:00"}, {"dtend": "2018-07-26 20:00", "dtstart": "2018-07-26 19:00"}, {"dtend": "2018-07-28 20:00", "dtstart": "2018-07-28 19:00"}], "description": "Fresh off the release of her flawless Netflix Quarter Hour Special and the birth of her perfect first child, Sabrina Jalees is excited to return to JFL to collect high fives and applause breaks. Now based in L.A. where she\u2019s currently writing on TBS\u2019s Search Party, Canadians may recognize Sabrina from way back (when she wore dangly hoop earrings and thought she was straight) as a fixture of Much Music\u2019s Video On Trial. Since then she gone on to tour internationally, written on several network shows (Powerless, The Mayor), appeared multiple times on The Comedy Network, Comedy Central and landed a *climactic* performance in the third season of Amazon\u2019s Transparent.", "id": 337, "summary": "Sabrina Jalees"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-23 20:30", "dtstart": "2018-07-23 19:30"}, {"dtend": "2018-07-24 20:30", "dtstart": "2018-07-24 19:30"}, {"dtend": "2018-07-25 20:30", "dtstart": "2018-07-25 19:30"}], "description": "Critically-acclaimed stand-up comedian, writer, and producer, Sara Schaefer, will grace the OFF-JFL stage as she performs her solo show this summer in Montreal. ", "id": 414, "summary": "Sara Schaefer"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-16 20:00", "dtstart": "2018-07-16 19:00"}, {"dtend": "2018-07-17 23:00", "dtstart": "2018-07-17 22:00"}, {"dtend": "2018-07-20 20:00", "dtstart": "2018-07-20 19:00"}], "description": "Un spectacle 100% sketches \u00e9crit par les 7 finissants du programme d\u2019\u00c9criture humoristique cuv\u00e9e 2018 de l\u2019\u00c9NH. Une occasion unique de prendre connaissance du fruit de leur travail acharn\u00e9 de la derni\u00e8re ann\u00e9e! Les textes sont interpr\u00e9t\u00e9s par une \u00e9quipe de 4 talentueux com\u00e9diens.", "id": 390, "summary": "Spectacle des auteurs, cuv\u00e9e 2018"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-09 22:45", "dtstart": "2018-07-09 21:45"}, {"dtend": "2018-07-10 22:45", "dtstart": "2018-07-10 21:45"}, {"dtend": "2018-07-22 20:15", "dtstart": "2018-07-22 19:15"}, {"dtend": "2018-07-23 20:15", "dtstart": "2018-07-23 19:15"}], "description": "T\u2019aimes rire, mais t\u2019es pas capable de te concentrer tr\u00e8s longtemps?!  Ce show est pour toi!! Nic Audet et Sinem Kara te proposent un spectacle dynamique dans lequel ils alternent des num\u00e9ros de 5 \u00e0 7 minutes sur des th\u00e8mes vari\u00e9s (l\u2019amour, l\u2019\u00e9volution, les relations amoureuses, le dentiste, les b\u00e9b\u00e9s, le cin\u00e9ma\u2026), entrecoup\u00e9s par des sc\u00e8nes d\u00e9jant\u00e9es en duo! Deux univers bien diff\u00e9rents qui se r\u00e9unissent pour le rire!  \u00ab Suivant, Next! \u00bb est un spectacle rempli de surprises qui brise la tradition des 30-30 habituels. Deux humoristes solo qui ont travaill\u00e9 ensemble pour b\u00e2tir un spectacle uni, mais dans lequel ils pr\u00e9sentent chacun leurs meilleurs num\u00e9ros!  Une heure de rires, sans temps mort...", "id": 373, "summary": "Suivant, Next!"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-14 21:30", "dtstart": "2018-07-14 20:30"}, {"dtend": "2018-07-18 22:00", "dtstart": "2018-07-18 21:00"}, {"dtend": "2018-07-20 22:00", "dtstart": "2018-07-20 21:00"}, {"dtend": "2018-07-21 22:00", "dtstart": "2018-07-21 21:00"}], "description": "Simon n\u2019a pas un poil sur la t\u00eate, ni nulle part d\u2019ailleurs. La moiti\u00e9 des glandes de son corps ne fonctionnent plus, sans parler du diab\u00e8te\u2026 D\u2019ailleurs cette ann\u00e9e, son pancr\u00e9as f\u00eate son 10e anniversaire de retraite\u2026 quel enfoir\u00e9 ! Depuis son enfance, Simon vit avec la notion que tout pourrait basculer du jour au lendemain et \u00e7a s\u2019entend dans son humour ! Il est en voie de devenir invincible. En l\u2019\u00e9coutant sur sc\u00e8ne, vous aurez l\u2019impression de lire une BD tellement ses images sont fortes. Des r\u00e9flexions pouss\u00e9es, une efficacit\u00e9 in\u00e9branlable, et surtout, une tonne de rires.", "id": 386, "summary": "Sur la table \u00e0 dessin"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-08 22:00", "dtstart": "2018-07-08 21:00"}, {"dtend": "2018-07-09 22:00", "dtstart": "2018-07-09 21:00"}, {"dtend": "2018-07-16 22:00", "dtstart": "2018-07-16 21:00"}, {"dtend": "2018-07-17 22:00", "dtstart": "2018-07-17 21:00"}, {"dtend": "2018-07-27 22:00", "dtstart": "2018-07-27 21:00"}, {"dtend": "2018-07-28 22:00", "dtstart": "2018-07-28 21:00"}], "description": "\nBienvenue dans l'univers de Samuel et Philippe, deux chums de gars au Q.I. tr\u00e8s moyen qui passent le plus clair de leur temps bien \u00e9cras\u00e9s dans leur divan. \u00c0 la mani\u00e8re d'une s\u00e9rie Netflix, leurs aventures nous sont pr\u00e9sent\u00e9es sous forme d'\u00e9pisodes o\u00f9 on assiste aux plus brillantes r\u00e9flexions de ces deux \u00e9pais, discutant toujours de sujets bien quotidiens, mais qui souvent les d\u00e9passent. Pourtant, c'est \u00e0 travers leur m\u00e9diocrit\u00e9 que ces deux clowns se r\u00e9v\u00e8lent beaucoup plus beaux qu'on aurait pu le croire. Luttant \u00e0 coup de joints de pot et de bi\u00e8res contre le quotidien, ces deux idiots se r\u00e9v\u00e8lent \u00eatre de v\u00e9ritables Sysiphes qui habiteraient encore dans le sous-sol de leurs parents. Un spectacle se situant \u00e0 la crois\u00e9e des chemins entre Wayne's World et En attendant Godot. Assur\u00e9ment la plus grande bromance du XXIe si\u00e8cle.\n\nLa compatibilit\u00e9 du lecteur d'\u00e9cran est activ\u00e9e.\n \n", "id": 356, "summary": "Sur le divan"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-12 00:30", "dtstart": "2018-07-11 23:30"}, {"dtend": "2018-07-13 00:30", "dtstart": "2018-07-12 23:30"}, {"dtend": "2018-07-18 00:30", "dtstart": "2018-07-17 23:30"}, {"dtend": "2018-07-19 00:30", "dtstart": "2018-07-18 23:30"}], "description": "Chaque soir, vous pourrez voir vos t\u00eates d\u2019affiches favorites performer sur les planches du Studio. Venez vous laisser surprendre chaque soir par nos artistes surprises qui viendront tester du nouveau mat\u00e9riel. Plaisir et satisfaction garantie!", "id": 446, "summary": "Surprise Party"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-10 21:30", "dtstart": "2018-07-10 20:30"}, {"dtend": "2018-07-11 21:30", "dtstart": "2018-07-11 20:30"}, {"dtend": "2018-07-21 20:00", "dtstart": "2018-07-21 19:00"}, {"dtend": "2018-07-22 20:00", "dtstart": "2018-07-22 19:00"}], "description": "Une des facettes de la vie d\u2019humoriste que le public ne soup\u00e7onne pas toujours, c\u2019est la conciliation d\u2019une carri\u00e8re humoristique et d\u2019une job alimentaire. Dans un esprit d\u2019auto-d\u00e9rision, Caro Fr\u00e9chette, Alex BL et Isabelle Sasseville explorent les hauts et les bas de leur \u00ab side job \u00bb avec cynisme et tendresse. Ils pr\u00e9sentent un format 3 x 15 minutes et un invit\u00e9 surprise, entrecoup\u00e9s de courts extraits vid\u00e9os d\u2019un mockumentary sur leur carri\u00e8re en \u00ab expansion \u00bb ainsi qu\u2019une incursion dans leurs vies de travailleurs salari\u00e9s et dans les moments moins glorieux de leur parcours. \u00ab Temps partiel \u00bb se veut un joyeux rendez-vous pour tous ceux et celles qui sont \u00e0 la crois\u00e9e des chemins et qui pr\u00e9f\u00e8rent en rire plut\u00f4t que d'en pleurer dans leur douche en fredonnant \u00ab Everybody Hurts \u00bb de REM.\n", "id": 349, "summary": "Temps partiel"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-25 00:45", "dtstart": "2018-07-24 23:45"}, {"dtend": "2018-07-26 00:45", "dtstart": "2018-07-25 23:45"}, {"dtend": "2018-07-27 00:45", "dtstart": "2018-07-26 23:45"}, {"dtend": "2018-07-28 00:45", "dtstart": "2018-07-27 23:45"}, {"dtend": "2018-07-29 00:45", "dtstart": "2018-07-28 23:45"}], "description": "The quintessential comic\u2019s comic takes you off the beaten path of mainstream comedy and into the chaotic wilderness.", "id": 338, "summary": "The Alternative Show hosted by Andy Kindler"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-22 20:00", "dtstart": "2018-07-22 19:00"}], "description": "When blended, some experimental combinations result in a wonderful and, surprising discovery, while others are disastrous and, regrettable. We will tempt fate and put this to the test when some of Montreal's most skilled improvisers are paired with people from varying worlds of performance for an entire evening of improv.\n\n", "id": 429, "summary": "The Blender"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-21 22:00", "dtstart": "2018-07-21 21:00"}], "description": "The Dice of Destiny is an exciting narrative improv show inspired by Dungeons & Dragons and other role playing games. With Jordan McRae serving as Dungeon Master, our cast of improvisers will step into his domain, completely unaware of what he has in store for them. What fantastic adventures await them and how will they fair? Only the dice will tell!", "id": 431, "summary": "The Dice of Destiny with Jordan McRae"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-20 22:00", "dtstart": "2018-07-20 21:00"}, {"dtend": "2018-07-21 22:00", "dtstart": "2018-07-21 21:00"}], "description": "She\u2019s hilarious and so is she! Jess Salomon and Eman El-Husseini are funny and married, to one another. Based in NYC they are making their homecoming to OFF-JFL this summer with their co-headlining show, The El-Salomons a combination of solo stand up performances and joint banter. Sure, the world is pretty polarized and careening towards a scary end, but if this Jewish-Palestinian gay marriage can work maybe we'll all be ok? \n\n\"Two married comics fuck with each other on stage, spreading love all over the place in the process.\" - Tablet Mag\n\n", "id": 420, "summary": "The El-Salomons"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-21 23:30", "dtstart": "2018-07-21 22:30"}], "description": "The Rerun brings together some of Montreal funniest personalities for a live table read of iconic episodes of classic sitcoms (where they\u2019ll most definitely go off-script).", "id": 428, "summary": "The Rerun: Friends"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-19 23:30", "dtstart": "2018-07-19 22:30"}], "description": "Tinder Tales has been taking Toronto by storm since 2014 and has finally arrived in Montreal! The show features a wild mix of comedians and storytellers recounting their craziest, most ridiculous, and memorable online dating experiences. Carefully curated and hand-picked, all our stories are 100% true, because as we all know, misery loves company. Tinder Tales is designed to remind us we're not alone in this often trying, modern world of digital dating.\n\n", "id": 423, "summary": "Tinder Tales"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-23 22:00", "dtstart": "2018-07-23 21:00"}, {"dtend": "2018-07-24 22:00", "dtstart": "2018-07-24 21:00"}, {"dtend": "2018-07-25 22:00", "dtstart": "2018-07-25 21:00"}, {"dtend": "2018-07-26 22:00", "dtstart": "2018-07-26 21:00"}, {"dtend": "2018-07-28 22:00", "dtstart": "2018-07-28 21:00"}], "description": "Not only is his list of credits impressive, he has also toured with the likes of David Cross, Sarah Silverman, and Jim Gaffigan to name a few. Now catch him during the Just For Laughs Festival. ", "id": 339, "summary": "Todd Glass"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-24 21:30", "dtstart": "2018-07-24 20:30"}, {"dtend": "2018-07-25 21:30", "dtstart": "2018-07-25 20:30"}, {"dtend": "2018-07-26 21:30", "dtstart": "2018-07-26 20:30"}, {"dtend": "2018-07-27 21:30", "dtstart": "2018-07-27 20:30"}, {"dtend": "2018-07-28 21:30", "dtstart": "2018-07-28 20:30"}], "description": "With more than 20 years as a stand-up comedian, Tom Papa is one of the top comedic voices in the country finding success in film, TV, radio, and podcasts as well as on the live stage. ", "id": 340, "summary": "Tom Papa"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-08 21:30", "dtstart": "2018-07-08 20:30"}, {"dtend": "2018-07-10 21:30", "dtstart": "2018-07-10 20:30"}], "description": "Projection du film TONY SPEED suivi d'une table ronde avec les artistes du film (Mario B\u00e9langer, David Beaucage, Arnaud Soly, Alec Pronovost et Fran\u00e7ois Larouche)", "id": 361, "summary": "TONY SPEED"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-19 19:30", "dtstart": "2018-07-19 18:30"}, {"dtend": "2018-07-21 19:30", "dtstart": "2018-07-21 18:30"}, {"dtend": "2018-07-21 21:15", "dtstart": "2018-07-21 20:15"}], "description": "La 27e Tourn\u00e9e des finissants de l\u2019\u00c9cole nationale de l\u2019humour (\u00c9NH), r\u00e9put\u00e9e institution qui a accueilli les plus grands humoristes qu\u00e9b\u00e9cois, pr\u00e9sente la cr\u00e8me de la rel\u00e8ve humoristique. Treize artistes, treize styles, treize visions du monde \u00e0 d\u00e9couvrir dans un spectacle de 90 minutes compos\u00e9 de num\u00e9ros solos et de groupe.", "id": 391, "summary": "Tourn\u00e9e des finissants de l'\u00c9NH"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-22 22:00", "dtstart": "2018-07-22 21:00"}], "description": "A glamorous night of hilarity and short comedy films screened & directed by Montreal's best up and coming comedic talent. Come see local sketch comedians and local celebrities celebrate the art form of filmmaking and crown one team with the \"Best of the Really Prestigeous Video Island Festival Gala\" award\u00a9. Now with 25% more short films!", "id": 430, "summary": "Video Island"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-28 00:45", "dtstart": "2018-07-27 23:45"}], "description": "Big Jay Oakerson presents an Evening of Crowdwork and Off the Cuff Comedy. \n\nBig Jay Oakerson asks the audience to let go of pretension and leave egos at the door as he leads a pack of comics in a completely improvised show based on interactions with the crowd. The atmosphere is loose and no-holds-barred, so you'll see a side of the performers you've never seen before. \n\nWith this show, there\u2019s really only one simple rule: no written material. Jay, has made a career of quick-witted and incendiary crowdwork, and What\u2019s Your F@#king Deal?! is all about showcasing that special comedic talent. Big Jay and other crowd-work specialists create a completely off-the-cuff, unpredictable comedy show.\n\nTwo full seasons on NBC\u2019s streaming platform Seeso, and a huge hit at both the Montreal Just For Laughs Comedy Festival, New York Comedy Festival and most recently Moontower and now returning for this year\u2019s JFL Festival. Past performers include Dave Attell, Todd Barry, Colin Quinn, & Jeff Ross.\n\n", "id": 341, "summary": "What's Your F@#king Deal"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-14 23:00", "dtstart": "2018-07-14 22:00"}], "description": "WordUP! Battles vous invite \u00e0 une soir\u00e9e survolt\u00e9e de combats de mots et il faudra attacher vos tuques avec de la broche! 4 humoristes affronteront 4 battle rappeurs lors d'un spectacle m\u00e9langeant la po\u00e9sie crue et l'humour. Tout est permis dans un combat de mots, alors on doit s'attendre \u00e0 un des shows les plus \"rentre-dedans\" du Zoofest et \u00e0 une soir\u00e9e certainement inoubliable!\n", "id": 350, "summary": "WordUP! Battles"}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-23 22:00", "dtstart": "2018-07-23 21:00"}, {"dtend": "2018-07-24 22:00", "dtstart": "2018-07-24 21:00"}, {"dtend": "2018-07-25 22:00", "dtstart": "2018-07-25 21:00"}, {"dtend": "2018-07-26 22:00", "dtstart": "2018-07-26 21:00"}, {"dtend": "2018-07-27 22:00", "dtstart": "2018-07-27 21:00"}, {"dtend": "2018-07-28 22:00", "dtstart": "2018-07-28 21:00"}], "description": "WARNING: May contain whatever the F**k I want. ", "id": 342, "summary": "Yeah, I said it..."}, {"representations": [{"dtend": "2018-07-20 22:00", "dtstart": "2018-07-20 21:00"}], "description": "Content Warning: This is a ROAST show. While we pride ourselves on smart comedy that punches up, there will be no restriction on what can or cannot be joked about. Please exercise discretion if you wish to avoid hearing jokes about sensitive subject matter. \n\nComedians representing their country of origin, city, or neighborhood (or school!) roast each other\u2019s territories in this smash hit battle show based on everyone\u2019s favourite sport: trash talking other places! \n\nAs featured on CP24, Global TV, The Globe & Mail, Toronto Star, SiriusXM & more! \n\nThis show sells out frequently so please get advanced tickets, and for the love of dog heed the content warning!\n\n\u201cThis is smart comedy\u201d \u2013 CP24 | \u201cI love this show!\u201d \u2013 Global TV \n", "id": 418, "summary": "Your Hood's A Joke"}]